娛百狼人殺討論 (6)

《凹嗚狼人殺》是台灣八大電視台旗下節目《娛樂百分百》的一個單元，舊名曾為《94間諜94狂─天黑狼人殺》。
由於收視率高，深受觀眾喜愛及熱烈討論，並成為最受關注的單元，YouTube的點擊率多次超越百萬，因此由不定期播出變成固定單元，甚至幾乎每天播出。

狼人殺偶像 陳零九、狼人殺男神 邱鋒澤

狼人殺女神 梁以辰

狼人殺女版零九 紀卜心

本單元玩家陳零九與邱鋒澤融合遊戲和音樂，創作狼人式情歌《天黑請閉眼》

新歌《天亮請睜眼》

問米佬係羅志祥
Q：為何羅志祥被稱為問米或米爺？
A：因為他是通靈系玩家，經常以問米形式通過靈媒而裸點三狼，詳情請觀看2019.08.16期。

基本專業術語:
閉眼玩家：夜晚未能睜眼採取行動的角色。
民及民以上：身份較好的人（民或神）。
狼殺：意同「刀」，夜裏被狼人殺死。除第一晚以外，被狼殺的玩家不能發言。
自刀：狼人自殺，用以騙取女巫的解藥與信任。
銀水：被女巫救活的人。
金水：預言家查驗的好人，或是場上已經確定的好人。
查殺：預言家查驗的狼人，或被騎士翻牌查驗的狼人。
毒殺：夜裏被女巫毒死，死者沒有遺言且不能使用槍殺技能。
槍殺：意同「帶」，狼王或獵人死亡時可開槍殺人。
認狼：承認自己的狼人身份。
自爆：狼人主動爆出自己的狼人身分後淘汰，使遊戲強制進入黑夜，讓該狼人後置位無法發言。
票死：每天入夜前場上存活者投票，高票者遭淘汰，可發表遺言。
歸票：由存活的末置位玩家歸納狼坑，並建議好人陣營將之票死。
衝票：意同「綁票」，指投票時某幾名玩家有計劃地一起去票同一個人的行為。
抿身分：遊戲一開始玩家確認角色牌後，藉由觀察表情與反應來猜測各玩家身分。
炸身分：假跳神職查殺或報銀水以測試並觀察其表情反應是否像狼人。
丟水包：首日前置位對重視的後置位發言施加壓力，以製造話題。
擋刀：假跳某神職，降低該神職被狼殺的風險。
退水：承認假跳身分。有時被用於宣告退選警長。
聊爆：發言積極但內容或邏輯貌似狼人。
扛推：發言積極且企圖票死好人，被視為狼人的一種表現。
划水：發言內容過於簡略，快速帶過並且未積極尋找狼人。
跟風：發言跟隨其他玩家，未積極提供自己的看法或觀點。
踩：發言時指出某玩家的發言和狀態不好的地方，而懷疑某玩家可能是狼人。
祼點：在第一天沒有資料情況下發言時便點出自己認為是狼人的玩家。
狼坑：發言時列出自己懷疑是狼人的玩家號碼。
容錯率：表示狼坑中某玩家的狼人可能性相對較低。
輪次：1.指遊戲進行時雙方陣營的領先程度。 2.本輪會被考慮票死的玩家。
跳：意同「拍身分」，宣稱自己是某神職或平民。
假跳：不是該身份的人自稱是該神職或平民。
悍跳：狼人假跳神職。
對跳：兩人以上跳同一個神職。
狼互咬：兩隻狼人刻意互踩對方是狼互相攻擊，以誤導好人相信二人並非同伴。
倒鈎：狼人為隱藏身分，故意做出支持好人陣營的行為。
場外：與玩家發言、表情、投票等遊戲本身無關的因素，如夜晚的動靜。
交牌：指狼隊已自知無法獲勝，選擇投降提前結束遊戲。
警下：未曾起身競選警長的玩家，有選出警長之投票資格。
上警：起身競選警長的玩家，無論是否退選，皆無選出警長之投票資格。
警徽流：警長事先宣告未來警徽流向，以便警長死亡不能發言時能透過警徽傳遞驗人訊息。
撕警徽：警長被淘汰時不移交警徽。

網友推薦集數：
①2018.08.20 風田名言出處
②2019.06.07 可能是史上最氣的一集
③2019.06.21 警長局+高玩紀卜心
④2019.06.28 上帝視角+高玩配置
⑤2019.08.02 上帝視角+警長局
20190628 公認坐穩TOP3

新post lm

今集除咗小賴之外個兩隻狼都唔太識玩
可能係新手問題

蔡瑞雪果個明顯基本規則都唔熟
見到小賴第三晚一副生無可戀個樣就知
已知預騎女下 屠民就應該係必然
帶錯獵人唔怪佢但帶預真係最差 帶神最少帶女巫

凱皓做狼邏輯勁混亂 新手狼經驗少

個咩小瓜喊乜鳩呀

凱皓做好人其實玩得幾好，假跳女巫嗰次無攞MVP覺得可惜，希望佢多啲上來

做咩負皮上個post我呢個cm

蔡瑞雪連續兩場都做狼，2場嘅高玩狼隊友鋒澤同埋小賴都帶不動，作為觀眾都睇到有d心累

但睇鋒澤又救又毒小三賴覺得好笑

留名

我估采緹先係預言家

最慘其實係兩局都狼人陣營都有機會贏
特別尋日果集好大機會贏
佢如果知帶民 帶10走 小賴1 2 選1個都好大機會贏
會係飲恨

個個諗唔到小賴都有自刀嘅一日

但娛百狼王局自刀係比較好選擇

無論真假咁走心 喊 對成個遊戲體驗勁差
不過佢原地起跳啲人投走佢好正常

如果佢係佢今晚就好睇

喊完下一秒啟動角色技能

Hi

集集都睇到第4隻狼

卜心 偉晉夾撚到

冇警長局都可以完得咁快

鋒澤愈來愈廢,邊個陣營有佢都玩完

紀卜心 勁到
呃到零九投鋒澤

好人其實係愷樂講得最好

第四隻狼又玩死好人

卜心真係好勁
抿神、策略、發言 樣樣都好

新手跳得好 偉晉發言真心似好人
三狼完場

今晚好人要揀mvp 我都揀愷樂
得佢最心水清

兩個唱雙簧 勁到呢
狼咬狼 但都係效果 因為已經知要投八
三狼在場真係少有

係
佢咩事
搶09警徽個集真係喊出嚟

卜心秀爆

我覺得零九退步左，定其他人進步太快

狼三個都玩得好, 好人淨係得愷樂玩得好, 佢第一個覺得3號係新手光環假跳,第一個質疑點解女巫唔毒3號,又第一個估到卜心係狼, 好鬼勁今局

經驗值爆分 知道狼扮預言家最中意講咩
上次做女巫上次冇打平衡搞到輸 印象深刻
盆到卜心教新人假跳 第一輪都有啲唔信佢

以為有舊玩會盤新玩是女巫
因為09已經N次強調兩個預言家
如果白天有投走一個 夜晚女巫毒埋另一個
所以新玩6是女巫的可能性滿大

發現娛百高玩同中玩差別就在於會唔會數場上有幾多個神民狼

零九一局半局廢都正常, 無可能次次都好態。但鋒澤就係睇到火, 已經愈來愈廢, 又成日要玩新野搞死好人

卜心真係勁, 抵拎mvp

連續幾局啦
鋒上一局我記得好似ok

究竟幾時先會有狼人爭霸

有卜心 偉晉 小賴 09 鋒澤 我就心滿意足

一號位係差啲嘅其實...
佢坐後面應該講多好多

佢有講過如果自己坐前置位
通常都係通宵 跟住狀態不太好

先不論個垃圾阿虎

其實女巫第二晚唔毒3號 好人已經輸一半

我係3號第二日等阿虎out 咗之後 直接自爆帶一個人走算
慳番啲時間

卜心都叫佢咁做
但佢唔明

都係果句 新玩家應該學下啲基本規則

偉晉同卜心兩個之後唔知仲會唔會一齊再做狼

偉晉長期咁情況化係好難估好定壞
而且佢真係歸票時扮好人做得好徹底
佢真係由退伍果時玩得好差不停進步

就咁睇我會覺得 得4號有認真去學
有新玩上一局又係咁 其實呢啲手勢/規則真係好平常
又要上嚟宣傳又要唔肯去學 都唔知為咩

偉晉勁咗好多
雖然09今晚輸咗我有啲失落
但卜心同偉晉真係夾得幾好

好人方面
頭先都講咗今晚玩得好嘅得愷樂
鋒澤次次啲狼坑都好唔準
騎士牌俾阿虎真係晒咗
俾愷樂可能驗走9號仲有機會贏

偉晉做親狼都特別多野講

其實四號好合理講野
真係fans

尋日簡直太差 人地印象都會差啦
因為已經唔可能太就新玩家

有阿虎做好人, 已經開壞左個頭, 之後新人做女巫又輸左一半, 之後鋒澤點錯晒就做到3隻狼都在場上

鋒澤玩到好似第四隻狼咁。。。

鋒澤做好人係差過做狼好多
最好pick up 下狀態

阿虎驗1有鬼用 佢又唔識歸票
係都驗8
愷樂似會驗9 咁都叫兩狼兩神有得打下

新手假跳 高手控場 演技互咬

集齊左最佳既組合

有爭霸點會冇佢

其實一直唔覺偉晉差
只係岩岩出黎有幾下大既bug影響左觀感，每次發言都可以講到好多

驗1真係cls，佢唔肯定一定驗後置位啦

卜心會唔會太屈，又會咁啱查殺到7號個真預言家，第二晚又咁撚準殺埋個女巫，最後悍跳獵人fake埋09

09坐1號位真係冇咩可以講
佢又係咁踩佢
拎住個騎士牌
上計驗後置位，驗8
唔識咪抄宇辰驗10歸票位
再唔係驚既咪驗3，就算狼王都係欖炒
根本就係邏輯上on9

正路都驗8/9啦
話驗1號然後大家可以跟佢
問題係1號根本歸唔到票

咪係
有爭霸 問米實想同09爭第一

阿虎勁似韓國瑜

笑撚左

佢要肯定7係狼走先可以

今集三狼真係夾得天衣無縫卜心偉晉一開始大笑已經被其他人場外認好 之後發言又一唱一和 新人狼王又跳得好好全票殺真預 加埋第4隻狼完美助攻輕鬆屠神

純娛樂就要埋鋒澤
真正高手場就唔應該有佢

繼上次09 峰澤 宇辰之後配合得最好嘅狼
（計埋第4隻狼）

同埋留意最後偉晉先反水 唔推狼王
直接歸票8 9 等大家集中係8 9
的確係一個唔錯玩法 因為咁多狼 唔使硬推狼王

今集嘅新手狼都好值得讚，佢個心路歷程係好豐富，先查7再查10 講到哂因由，

仲有講野無破綻，睇過太多新手狼亂踩人同埋邏輯有問題，佢係真係做得好好，除左唔明自爆，不過唔緊要啦，今集好人幾乎暈哂船，變成焦點牌，最後3狼一齊屠神成功，非常精彩。

btw有個cm好好笑

23:58 鋒澤: 我們狼
愷樂零九對視
偉晉筆記

又真係喎

今集睇得好爽天時地利人和

呢個口誤

鋒澤本身算係高配
但最大問題係佢唔識睇其他人配置嚟打
佢expect全部人都識盤狼坑, 所以一有人邏輯混亂少少就會覺得佢身分偏差
結果成日打錯啲低玩係狼

所以認同上面有人話佢做狼先玩得ok

愷樂真係進步好多
印象中佢而家好少投錯人

其實都有句怪怪地
佢話會向同佢比較熟既小瓜/09查
正常點會查小瓜唔查09

7號呢個會玩到喊嘅貼臉怪完全唔識玩面殺

就算唔計佢之前果啲 "今天拿了一個很無聊的牌" "我是很好很好的人" 之類嘅發言, 佢攞咩牌基本上都係將上面果啲對話擺喺塊面度話俾人知

跟住佢自己玩得廢都算, 最on9係玩到喊完全破壞晒個遊戲, 你玩到喊其他人無得唔認你係真預言, 即係大家都知3號係悍跳 (所以卜心都叫佢自爆)。貼臉到咁其實同趙哥開牌基本上係無分別

我覺得查前置位無查後置位咁似真預喎
雖然我都覺得我做真預唔會查小瓜先，佢某程度都幾好抿

無聊的好人
很好很好的人
好人

卜心屈撚到
做好人既時候邏輯王，女版09
做狼時候打亂全場思緒
睇左兩年，女嘉賓黎講佢最少出錯

卜心應該勁過09

呢場又係卜心carry晒狼人

我覺得做好人嘅話 09>卜心
狼人 卜心>09

排狼坑同計輪次09真係太有心得
錯得太少

但做狼呢，卜心個狼面真係藏得好d
無計，09做好人排好哂坑，邏輯太完整
一做狼真係有少少分別

但唔知2個高玩有無一齊做過狼?
好想睇佢地合作

果次之後下下都有講女巫應該要毒另一個
佢跟左09 唔跟米爺好感覺

佢玩嘅時候其實都會懷疑米爺
從果次米爺騎士 話佢驗狼唔驗其他人已經知識玩過米爺

卜心

佢每場都當其他人好識玩黎諗

愷樂用到邏輯說服到我佢既進步

問米用到邏輯說服我佢冇邏輯

呢d根本唔岩玩，俾人誤會寫哂落面度

唯1錯果d都係米爺屈鳩佢

愷樂說話方式說服唔到人

3高玩有時未必及今場3狼既配合

不過上次09 + 小賴 + 愷樂都ok
兩條友拉埋米爺扮互咬果場

係, 卜心勁在做狼果陣可以當自己係好人咁打狼坑而唔會有明顯bug
呢樣先係最難做到

表到水已經進步好多

呢樣真係好勁

佢發言好少要說服人帶風向 通常都係分析其他人發言然後講下自己諗法 比資訊等好人自己盤 作為唔算高高玩呢種玩法算唔錯 知自己程度去到邊 唔會好似阿虎咁次次玩到慘不忍睹

起碼思路清楚
唔會做第4隻狼先

其實邊有可能唔信7，
佢已經貼臉發言，
自己人格都綁埋落去做身份，
講明唔信佢就係笨，
除非有心唔想比佢呢種人贏，
反則就算3講得幾好都應該盲信7，
佢真係假出賣自己人格，
自然有網民送佢一程

以辰錄左一集狼人真言就冇

咁短應該錄左2、3局，但咁都分開播

佢第一輪發言都未算太過分
加上歸票位兩狼衝鋒結果全票出佢

其實佢日頭個語氣已經好西，
加埋佢話人唔站佢邊就蠢，
咁我一定信佢啦，
直接講唔信你咁蠢就唔配玩狼人殺了

呢d發言真係好垃圾

09 愷樂卜心 1 人1隻

次次零九卜心同team 都好好睇

今集好人陣容屈到

見到狼人睜眼嗰三隻狼陣容笑咗不過小瓜算隱得唔錯 除咗卜心大家都認佢好 新玩發言都叫ok

係，以局論局，呢場小瓜係ok，仲識講阿虎自己都唔撚柒講自己好人去踩佢好正

只係撞到連晚掛都識埋既卜心抵輸

陳零九 NINE CHEN

32 秒前

我跟阿虎私底下蠻好的😅大家不要太走心🙏

柒到要09幫佢降火

無用啦 而家佢被炮轟足一星期 屌到上天花板
零九出嚟救唔到

其實今場係要比卜心，
09盤身份其實唔難，
1號明顯聊爆，
2號冇定義佢身份
已經好大機會係狼，
但要肯毒同毒中
相對來講比較難

09 卜心 屈機唔使講
愷樂雖然唔太想玩 但係呢排都算高玩
上集比09睇得重通透 盤晒邏輯同反邏輯
佢已經勁過支那豬啦

笑到仆街

Agree
呢場卜心真係最勁
毒岩9號
跳嘅時機剛剛好
09排到都勁 不過淨番坑位都唔多

事實證明狼王騎士局好人齊心就好易贏
只要神職唔好得個匿字 做返自己職責
即使第一局投錯 預言家早死
好人一樣贏到

係2號身份太低，
佢講一堆終於講到一號，
但講埋啲野完全冇意義，
係度暗保一號，
真正識玩應該第一個
賣佢出去做高身份，
卜心毒到9應該係同佢平時熟有玩開，
否則單憑9號一輪發言好難唔毒2先

阿虎平時就第四隻狼 但要佢做狼嗰陣時就做唔好

佢以前會腦爆，而家好似好輕鬆就講哂d邏輯

下集又有獵人局

想睇佢vs卜心 兩個唔同陣營

反骨

This television show has come up to my expectation. It's very funny and entertaining. My cousin said this show had fulfilled his expectation too.

蝴蝶自從開竅後，玩game嘅神態輕鬆咗好多

真係 以前佢平民表水都勁hea
被懷疑狼又唔識講 講頭髮呀 仲壓力大到喊

而家已經玩到做平民做得好勁 盆邏輯
做平民亦保守 尋日真係一支獨秀

佢好享受睇鋒澤 偉晉 零九

正宗陀衰家

死左個平民一天光就跳平民係咩玩法
呢下狼到

係 如果有最佳進步獎一定頒俾佢

下集獵人局應該好好笑
舞狼再演 仲有前任要挑機

佢呢啲低玩一唔識就唔用腦跳平民扮無辜

其實要讚下愷樂
老實講以前幾討厭蝴蝶姐姐 覺得係好扮野既台妹
見到佢玩狼人玩到喊 好唔討好

但佢態度好好
雖然成日講笑想早死 但其實好肯學
佢係咁提09講過既平衡又唔太信預言家跳
上集好人之中玩得最好 最清醒
（我覺得佢玩最多集 最熟悉啲人點回應都有幫助

今集佢騎士醒目跳自證身份（驚卜心毒錯佢仲唔抵
有啲騎士藏到底唔知jm9
或者擔心少一個神

平時佢又好俾反應
雖然問米啲梗真係笑唔出
但有佢個場冇咁尷
唔鍾意莎莎主持 講野懵下懵下 一係就好似串串地咁
個場有啲冷清

Btw 鋒澤 宇辰
呢兩個本身高配
但玩狼咬狼玩到走火入魔
愈玩愈衰咁做好人都勁懵

宇辰好耐冇嚟
但想講佢一開始個啲抓狼個陣都幾型
「你隻臭狼！」

鋒澤呢兩場回哂塘 不過佢應該好累，見佢死咗係後面打喊露

真係冇諗過一個之前乘日想第一個死，冇人信就喊出黎既人可以最大進步

呢d叫敬業
莎莎戈d真係一副唔想玩 你地唔好逼我嘅樣

雖然唔太鍾意佢個整容樣，但呢幾集蝴蝶洗左底，遊戲玩得好唔好係其次，最重要係態度好左好多，令我對佢改觀。

雖然呢度好反羅志祥，但效果黎計，羅志祥同孫生真係冇得頂

莎莎冇態度、技術、效果、樣貌、口才，好難得娛樂圈5樣都冇，唔想睇佢。

而家最想睇係偉晉，笑果，靚仔，口才，技術集於一身，gaygay到有時連帶埋其他人都好笑

場上4人，2神都跳哂，另外2個金銀水
仲洗乜盤身份
09 純粹想show off型下姐

十人四神，3強神，狼點玩都輸
十人狼王再加隻雪狼就差唔多掛

小瓜係隱得算好
但踩1，2最用力同最有point都係佢
一次過賣哂兩狼
反而踩4唔夠鋒澤09有力

場上只有鋒澤同愷樂有判斷能力質疑3號，結果只有後者半信半疑，不過就算前者唔信都冇用。

新手狼跳太好，位置又食左兩個新手直接信，而且咁低機率悍跳中左真預，又有兩個歸票位狼人保票，3號必贏啦。

只可以講3跳狼真係天時地利人和

佢有次直播講過有段時間完全抿錯牌

反配置綁架
卜心: 小瓜很喜歡玩狼咬狼 = 佢咁廢無理由唔猛踩4反而睇得出1,2係狼

好想抱住紀卜心黎屌

唉屌，原來連香港都有狼人殺粉絲，搞到原本娛百變晒質，藝人粉絲環節得返十幾分鐘

咁佢食正條水見狼人殺咁收得
無可厚非架啵

蔡瑞雪真係正到cls

黑槍真係好被動

希望台灣有tv show另立門戶
唔想再睇隻豬

可惜係低玩

連我咁渣都知女巫手勢 佢覺得係獵人

同mamamoo 個solar撞樣

反米大將軍同大家報個到

是但啦 都係靚女樣 個個都咁上下

今集獵人局好無聊

我睇咗幾分鐘熄咗
d笑話唔識笑

我覺得Youtuber啲笑話/食字好難明

同埋本身今日香港嘅事都令人好難有心情

原來預計偉晉同鋒澤會好搞笑
但太快出局 佢地如果玩普通狼王局應該都唔好睇

睇直播俾留言區堆垃圾支那狗搞到燥

米爺唔係想整一集證明自己唔上警係好勁掛

警長局無警長 on9

下次可以置埋頂

要狼人同預言家一齊on99先做到呢種事

鋒澤12號直播好似唱咗首海闊天空比香港粉絲

驚乜
米爺最後一定可以裸點三隻狼出黎
無兩票喺手都贏你十條街

呢班人唔好睇 正常局都係睇一半頂唔順關左 請新人唔好一次過請咁大班啦 好似之前咁兩個新人夾成班舊人咪幾好

可能見D人話嚟嚟去去都係嗰班咪請多D其他人囉

如果羅志祥定梁以辰係預言家
一定會被鬧到癲

唔關事，乘團人黎，當搞下笑咪ok

聽完偉晉講既野暫時估以辰係真預，米爺唔會站錯邊所以應該好人

如果真係咁上次果個殺殺殺就係為呢集鋪路

個蕾菈有D似gem

the television show fell below expectations.

梁以辰唔識玩警長局
預言家唔上警真係on99

我都覺

大家負皮啦呢局

今場做乜9

媽呀好爛呀

好撚辛苦，快點負皮

又喺到洗白警下預可以贏
狼唔跳既情況下
真預唔跳都有可能鳩推推贏
咁係咪代表咁玩係合理

得愷樂邏輯最清晰
佢呢排進步咗樂多

隔離晉愛唱好睇好多

問米好垃圾
佢查到狼 上警一樣埋又兩狼
仲可以有警徽比人

偉晉行為最正確 得一預言家起跳唔投佢投咩
邏輯上係咁 其他人只係打狀態而唔認1認7
愷樂邏輯真係好好多 佢邏輯比問米高好多
大根都頂唔順問米啲垃圾邏輯

梁以辰被狼發查殺仲猶豫啲咩

仲有阿虎唔殺預言家好on9

btw 我覺得十人狼王警長局係好睇啲

佢同偉晉仲要道歉cls

係 佢明顯就跟零九路線

如果今集零九卜心係度 肯定小問米

仲要話人愚民 佢做法好正常囉

有主任嘅局都睇得好辛苦
偉晉 鋒澤 09 小賴 凱樂 卜心 查個毛 有呢啲人嘅局質素真係會高好多，今集得凱樂 偉晉喺度變咗小眾人，正常思維都比其他人當做愚民

佢好似純粹覺得大根殺唔中女巫
基本上狼王帶唔走女巫佢去搵女巫已經冇用，仲唔殺預言on99

愷樂 偉晉係09派
荳荳都識玩警長局

三個辛苦到

啊虎覺得2號係獵人 而獵人可能會帶走埋最後個隻狼 佢仲要殺2號
5號都叫佢唔好 仲要一意孤行殺2號...

明明啱都比人當錯

09係反米大陣營

其實唔係09派 係正常人派

大根自爆得幾好睇
如果真係帶到女巫就好

另外如果阿虎夜晚唔係殺2號係殺預言家
狼有冇機會贏到 ?

咁講機會實有
刀中淨低一神咪得

點都有d 斯亞有d亂左，留住佢就有機

米爺既邏輯贏左就係玩得岩

咁佢mvp應該要變番神帶岩人就mvp啦

今集問米警下預贏係因為
一：佢可以作弊
二：重點係冇人敢得罪佢（重點）
呢排有問米既一律唔睇 難睇到爆

痴埋問米到害死人

梁以辰係低玩 不過睇佢好過睇上集個班人

依家先睇返，問米個發言真係好垃圾

三角戀全程輕鬆好笑好睇好多

屌 心情已經唔好 只係想睇啲嘢輕鬆 又講預可以不用跳 係咪覺得因為卜心同09不在所以覺得冇人駁你 講嘅嘢係啱

最好笑係有人仲喺度留言話「玩個遊戲仲要規定點樣玩」啱嘅 低玩就係低玩 觀察系就係觀察系 唔該唔好再同啲邏輯系的一齊玩

當
高玩 以辰跟了小豬=低玩
當
低玩 愷樂跟了09=中高玩

都直接俾人發查殺 仲唔立即上票俾另一個 唔知猶豫啲乜嘢

賽後成堆人都唔妥問米嘅理論

如果唔係小豬
警下發言+冇警徽流+驗人心路歷程
（竟然係查9而不是6 8）
力度會夠咩 會有人信咩
睇住低玩批評高玩真係無語

信09者得永生

我想睇問米玩Avalon 點玩
應該好合佢心意

唔覺
有問米已經夠難睇
仲要睇班低玩吹捧問米

問米一彈起超級無敵狀態流就冇睇，今集skip

寧願睇上集班人，鋒晉戀同埋孫生都幾好笑，最重要係無問米

話左果次佢擋刀俾米爺安慰，變左同一個思路，就知收鳩皮

3個駁佢啦，但佢贏左就覺得自己冇問題

本身想睇，但睇完佢狼人真言
狼當先知玩
平民當狼玩

就唔敢想像

等呀kay 上黎大力屌

聽有狼人真言 又可以睇佢水平幾差

真心想睇佢玩派西維爾同梅林會點

可能得一個預跳 可能佢以為個個都投1號所以半放棄?
不過大根係冇對跳預既情況都冇人信佢真係柒左D
跟住狼王自爆懶醒但帶錯人 阿虎夜晚開聲又殺錯人

咁老實講
以辰又真係無高玩過仲要俾人捧上去變到不思進取, 前期俾人叫一叫高玩就自信爆棚
愷樂前期俾人屌開, 明顯做多左功課愈黎愈進步,咁咪變中高玩, 好合理

佢第1 ROUND睇到得偉晉舉, 佢先再舉, 我都廢事屌佢呢D閪野啦, 就當佢個時係半放棄啦
平票之後直接變埋棄票, 咁點講都講唔通啦

同你一鳩樣, DKLM
成晚訓唔著, 睇集黎輕鬆下
一睇鳩到...
呢集都唔知係咪突登唔請09卜心個D上黎, 因為請上黎呢兩個賽後肯定會敢講返正邏輯

因為得佢地兩個敢真係開聲駁問米嘴

以辰成日擦問米鞋

好撚勵志

隔左排番黎唔同哂，初初個個狀態流多佢就勁

09駁完都係俾米爺打圓場架

卜心俾佢改發言果次撐到盡

話明洗白局，仲要以辰坐隔離有心啦

果次on9 擋刀得米爺撐佢
咁就同化左dklm

劇本味濃
梁以辰 主任 警長局 警下預言家

兩個唱雙簧，去到愷樂講番正邏輯好治癒

仲有係狼隊讓問米
如果1號唔係大根而係張語濃
佢勁高狀態一定踩到67狼 睇你玩咩警下預言

今晚英文局 鋒澤新加坡人一定好
誠實小郎君應該都ok 其他唔知呢
09 睇預告好似被禁言長老禁左言咁
我覺得禁言長老係娛樂性質重啲局應該係幾好玩

我覺得白痴好岩娛百玩

都係 想佢地玩多啲角色...

x2 次次狼王局

所以每次雪狼局都覺得好睇
除左米爺強騎金水鋒澤果局

雪狼局都唔係多啦
同埋除咗板子問題 想請其他非台灣玩家

我想講 刺客一定係佢本命牌 直接問米問到個梅林就得

但狼人真言佢都搵唔到先知
梅林可能好難講

不過佢到時會話鳩玩都得 試其他玩法
因為我看穿牆
已搵到梅林

禁言前幾次都好悶，一禁就飛哂黎睇

幾時會有女巫第一晚盲毒, 獵人跳狼王, 預言家特登報錯驗人等等新奇玩法俾大家開下眼界

娛百禁言=一路做動作隔離果個一路估, 做到估啱為止

諗到個畫面
一確認完身分擘大眼就拍枱: 看穿牆--> 刺殺成功, 紅隊獲勝

09唔識講英文

估唔到凱希英文都幾好 可惜無得聽偉晉

英文局想睇一次真係英文好啲嘅玩 正常討論
雖然09 成個被禁言長老禁都幾搞笑

鋒澤果然係濃濃坡味英文

台語局下次都係

阿虎又輸了 無記錯嘅話成日上嗰批佢係勝率墊底嗰個

睇問米被SM好爽

偉晉好似話過自己英文唔好，我原本都好期待

但係其實阿虎今次都算係唔好彩，發言無咩大bug，係俾09查中姐

聽晚mvp盃
希望唔係問米拎

小豬好on 9 玩狼人先知做狼人自己講答案

今集愷樂都悍跳 少見

下集季冠軍又嚟鋒澤反水立警

佢同小賴都玩錯哂 呢個遊戲真係要隱藏身份同誤導人 先知勁難估其實

支持鋒澤
利申本來係識偉晉先識呢個節目，點知宜家剩係想睇邱鋒澤

佢好似係同09差唔多level

今集一睇到呢3個人做狼即刻屌出聲

主任次次都狼人當先知玩真係唔知做乜9，不過本身啲咒語係2字詞語其實真係好易估，幾乎次次好人都係2/3round內估到，希望之後啲咒語可以出難啲

超好估佢唔到

kay 點睇尋晚果局

都確實係 現實玩有時都難到估唔到
而家係簡單咗啲 同埋村長應該講少啲

而家想睇村長係狼/先知 同狼人勝利

應該玩左一輪之後開始對住個梅林鳩笑、挑釁

係咪要請哂台灣d鬼佬藝人上黎

GORDON SHOW
40 分鐘前

今天謝謝零九，凱希，鋒澤和偉晉打臉羅主任，羅主任啊羅主任，就剩一隻狼了你還假跳女巫不是等於跳斷腿嗎，真的女巫會出來對跳，連生存空間都沒有了，你不要忘記場上還有三神三民誒，就算給你騙過一晚，下一晚你還是得被扛推出去，還在那邊拗🙄🙄🙄

之前09話佢唱英文歌係靠背發音嚟唱已經覺得驚訝
睇完今集佢嘅英文水平之後就覺得更加佩服

Hi! ...ball...yes! ...pass

笑撚到收唔到聲，仲話人蠢

今晚狼人殺個賽後更加證明佢無邏輯

我估英文局大家表達差d佢小試牛刀

暫時冇一次係最後估唔到都唔識調整玩法，今集幫你答撚埋答案出黎，最後捉錯笑到

村長係先知代表冇個人帶入去正確方向?

笑到喊，佢讚凱希騎1，想知係佢係咪又直接倒騎番查殺自己既4號

呢集好搞笑 值得再睇

「主任點會踩錯人呢」by鋒澤

鋒澤成日明讚暗串

下面無好人知答案 個難度會高啲
正唔正確就難講 因為有啲平民自己都會估啱風向
睇狼人功力

鋒澤已經唔係第一次講

尋晚果隻其實都勁多人踩問米

撚得好靚

凱希係天才衝衝衝其中一個主持
佢喺用英文玩個環節之前負責教下啲特別既英文

佢覺得4號真預
但鋒澤踩完佢又話自己係講8號good face
輪次呢個概念都未有走去話3號係悍跳女巫
佢視角正常要踩5 7 10係狼 自己又去保5 10

狼人真言仲on9
之前2次做狼扮先知提水以為已經係極限
今場算無咩提水 不過直接講答案

呢集睇到好辛苦
凱希英文ok

最好笑嘅係賽後討論 佢仲喺度追住人哋問點解大家會覺得佢係狼

狼殺女神 top5 （排名分先後）
篠崎泫
凱希
荳荳
陳敬宣
梁以辰

以為成日去外國點都唔差
估唔到問米D英文咁差

梁以辰

紀卜心都無

矮

重有係台荷混血
正常荷蘭人應該英語好勁

大家記得不推文呀

佢又唔係真係喺外國大

頂左albee係要有呢個技能唔記得添

好撚正，佢保一個諗住踩下一個果陣講講下又變左保埋下一個，最後收唔到走左去懷疑3女巫

佢以前差開，多年keep住黎做效果

好似1/32

albee宜家肥左勁正

我覺得係扮廢，
正如金剛廣東話超正一樣

以佢既聰明，覺得佢玩狼殺應該ok

係，但佢當年衰左果獲
同埋經紀公司唔太夠力，
否則有佢應該幾好睇

仲要問零九點解查1號唔查6 7 9，當自己高玩

凱樂自己跳預真係勁咗好多，不過唔應該發查殺

其實佢做狼幾好睇，
冇哂啲狀態流係度死狗，
人狼狀態兩極

但好驚佢又亂玩

正常反水立警的話 咁愷樂應該係悍跳狼
(以前唔玩 突然變到玩悍跳狼)

唔會狼發狼金水 再反水立警 而又警下預言咁痴線掛

因為嗰d細game佢懶得cheat啫
avalon算係大game

講咗啦 佢上警贏警徽查多個人都得
唔使阿虎特登唔刀佢 比佢威

狼人真言真係勁好玩 近排都迷上咗

衰咩

一路睇一路覺得米爺好可憐
佢好似讀書時期會蝦蝦霸霸
好多人巴結佢，以為自己真係中心人物好受歡迎
但實際上一個真正關心佢既人都冇

個形容又幾貼切啵
連佢頭馬蝴蝶都係跟09嘅

有無咁誇張?
利申 淨係睇狼殺真係睇唔出無朋友呢d場外野

愷樂連悍跳預言家都試埋
佩服，但佢講佢有2個balls係咪講緊黃色笑話

明明兩個都係黑澀會出嚟

母雞湯單野到宜家都比台仔唱，
可以留意下有佢啲片嘅留言

係咪佢同朋友唱(拍埋片)間食店難食嗰單?

係，果單野我覺得佢踩中地雷加語氣衰，
其實直接話難食我覺得冇咩問題

凱希做得好 直接打爆問米臉

問米仲係到死頂 on9

咪係 咁廢都當自己高玩 好噁心

真係想同問米講收收皮先
最後個既狼坑越嚟越多 連風田都懷疑埋... 點會仲有狼扮女巫 零收益
學卜心講句 你就是狼式發言

根本一有羅志祥成集就勁難睇
佢做好人：朝早冇邏輯地點三狼 全部人跟 end game
佢做狼：懶係有邏輯咁分析但唔會點三狼 其他人一眼睇得出佢係狼
有佢嘅話成集都係垃圾

以辰今年有攞過mvp咩? 我記得好似得1局?

定佢主持身份? 要偉晉好過啦

有冇sourse / 懶人包睇下?

單野影響埋佢冇得做天才?

係，上次有個發金水發中真預其實係1/7既機率

加上今次前面真預已經出左黎，發金水就好好多

佢做狼唔賣隊友就收皮，點多兩個好人係狼既話，

鋒澤：主任怎會踩錯狼坑

我真係唔排除呀，下面你睇以辰同小豬又連坐，如果又黎多次真係屌爆佢

youtube search
albee直播第一條片就係，
呢單野係影響佢之後發展高度，
做藝人成日比人下面提呢啲事影響唔細，
天才冇做好似係經理人合約問題，
轉左公司傾唔掂數之類

想睇你點睇洗白呢個位

尋晚荳荳係其他人直播到玩網殺
扮警下預之後話"我是主任流"
笑死我

最主要係佢玩狼唔可以
好似玩好人咁起跳到9樓咁高，
然後終極狀態流打死啲好人，
你咁一定贏到但一定比人屌到爆，
間接做成佢做狼就係度慫，
傻嘅都知佢係狼

凱希驗1好基本邏輯，你讚我做乜鳩

鋒澤跳 No Joke 屌
問米啲歌

原本有單咁既野唔怪之之後都冇見佢做到d咩主持，一直覺得佢好出色

以辰警長局完全唔識玩 又無問米神技
唔知點入去...

有一定外型又有腦嘅女主持一向難揾，
佢後生果時副野係娛百宜家來講
應該都算係頂級果堆來

邊個直播

靠前期吸到一班未玩過狼人殺既FANS
咩人氣前幾名嘛, 咁節目正常就會俾佢入
不過呢幾集落黎人氣應該暴跌

佢有試過做狼跳戇鳩邏輯強，但唔多

咪又係紹安, 玩左幾局
尋晚我2點先返到屋企, 都仲睇到一局
就係最後個局咁講

靠樣

老實講，有玩開就知一有呢啲痴線佬
咁跳得兩種選擇，
一種就係死跟到底快啲走場，
另一種就係自己係狼直接
屌佢一獲冇比狼人空間
唔配玩狼人殺然後交牌，
係娛百只能揀第一項

多左好多人屌佢

估唔到一語成讖
果次見到佢亂鳩後置位擋刀得米爺認同佢就知奶野
而家兩場都同米爺連坐

米爺表示:難得搵到信徙, DLLM全部跟撚晒09

而家都好癲喎

我覺得以家正D, 有返D肉

尋晚唔得閒，一定要重溫翻佢點睇警下既覆盤

我個人都係like宜家副野多，
但個樣真係以前好啲，
不過印象中佢對野以前冇咁大

最近果集已經勁比觀眾話佢低配 固執 偽邏輯

一隻天蠍一隻獅子，
兩隻都係好要面唔會改嘅人來

呢個真係幾值得睇
佢就係覺得問米唔知警徵流有咩用

同埋好好笑 佢留意到愷樂恥笑問米
偉晉同愷樂突飛猛進

固執消耗自己觀眾緣 真係
我相信無狼人殺佢人氣都冇咁好

好似好耐無見過宇辰 以為mvp局會有佢添
個人覺得宇辰玩得好過梁以辰，至少宇辰態度唔錯

你肯定?

宇辰剩係得玩騎士第1日直接騎歸票果下

佢瘋狂狼咬狼 好人反指標
呢掛佢有玩網上版 希望有進步

個預告雖然係反水立警
但全場得3個人上警, 愷樂如果係狼唔會敢發警上金水, 佢呢幾期仲要都邏輯唔錯, 我諗佢狼唔會咁ON9
所以我高度懷疑鋒澤認愷樂真預又試滴滴代跳

一係就狼發狼金水打套路
一係2好人
個人覺得

如果唔係愷樂狼咁樣發金水又要扣返佢呢幾期既分

以辰呢幾期做好人邏輯大崩 但之前幾集做狼假跳都好出色 佢依家可能適合做狼多啲

呢集好似係9月錄無依家咁進步絕對有可能

佢係狼都無所謂
雖然佢咁發平民視覺會覺得佢反而偏好
但真預眼中佢只能夠係狼

我覺得係，然後今集睇下幾時除衫，應該係想哄番09

要睇佢有冇標1係狼
唔係真係有機會玩滴滴代跳 咁就正

如果佢係獵人代跳就唔洗標1狼
警上發查殺俾末置位要疑似起跳既狼,將個抗推位擺係10號到
第2晚死就開槍自證唔係預, 無死就表水

可能有警下預

計2019年1-8月

梁以辰 小賴 5
紀卜心 陳零九 4
荳荳 3
婁峻碩 篠崎泫 邱鋒澤 2

小賴有講過佢今場mvp 決定錯誤

其實見到梁羅有啲驚係19狼發狼(可能鋒澤教)
然後警下預咁就真係好好笑

陳零九一定唔止咁少呀？佢最近啲場瘋狂拎mvp wo

都話計2019年1-8月
呢集9月錄架
09係9/10月先瘋狂掃mvp

謝資訊，但真係唔覺以辰有咁多次

我一直都覺得09係最多

09係最多
但09今年頭8個月只係拎咗 7次 (3次2018年,4 次2019年1-8月)
佢9月去到11月拎左8次
共15次排第一

如果MVP 戰12人局 會精彩啲
但預女獵騎又係比較強

而家10人狼王警長局 預女獵 就比較平衡少少

原來佢最近拎咁多
問米打壓MVP失敗

慘愷樂真係狼ON99發金水, 50%發到真預佢都夠膽博

佢d狼隊友心諗

鋒澤

09算唔算有bug? 佢信鋒澤預言家但將7擺入狼抗

以辰仲投1

狀態流，唔係打邏輯

小賴之後即刻講咗
我09講完就打

就算佢懷疑係擋刀, 都一定要投鋒澤
因為只有佢係鐵好人

唔覺係小賴錯
9肯定好 你都可以唔投票

雖然小賴帶錯女巫直接輸咗，但因為女巫係主任所以我睇得好爽

同感 咁其實女巫又冇灑毒 又唔投票站邊預言家
獵人係要追輪次確實
總之槍問米好開心

做得好好

笑左，yde 已玩完

錯post

精彩反轉明明狼人好似好劣勢咁，但轉過頭就刀到第2神，就算小賴無帶錯，好人輪次都落後左

狼王比真預反水仲以為玩完點知下晚即刻贏

岩先獵人邊有得唔開槍, 輪次落後, 衰帶錯者

+1
睇到一半都覺得好人比較有優勢，狼都估得7788，點知 突然完左

笑死 諗住09今鋪輸梗
點知愷樂句野搞到女巫問米入左小賴坑 俾獵人帶走

希望09mvp

梁以辰真係退步得好緊要，反水立警都投1號

今次係精彩
愷樂跳預 被反水立警
果句驗 6 唔要 驗4 被獵人聽入耳覺得係6
(所以而家愷樂會自己悍跳好啲 廢時變相賣隊友）

預言家警徽畀10嚇呆金水

狼刀中獵人 死兩神 帶錯女巫 bye bye

下集鋒澤比人查殺 唔知會唔會問米真預查到金水唔跳
雖然都有可能1係真預
但其實講到季冠軍咁勁 我期待係有悍跳狼睇

佢唔係退步，佢係真心唔識玩警長局
試過有2場做真預都唔上警

非警長局都唔覺佢進步過

岩先個人覺得真係4,5,6輪次
跟鋒澤邏輯46大概率出一狼
4自己有聊爆, 仲要出狼個時壓手
5自己聊得差, 仲要選警走去投1
6選警時壓手, 不過係預偏保既牌

似係平時唔會特登玩狼人殺果d人

佢發警下是但一個金水應該個個都信佢真預

真

係
佢應該發8號
無人會信邱鋒澤

7份1機會都帶中

明顯停留左係以前

呢個愷樂係9月份錄嘅
應該係未進化愷樂

俾人屌都唔撚俾你問米

MVP局第1日已經問左2.5既米

卜心直接話佢係弱智

係未進化
到年冠軍應該會進化 唔會警上金水

Miss 咗 幾時講

其實即係話佢已經係狼都唔可能咁做
所以係好人 好慘

教埋佢點解

問米要嘔番一個mvp 出黎啦
上次09 咁勁憑發言叫女巫瑪莉亞毒丫頭
點知輸俾問米偷睇梁以辰貓紙

以辰最大問題就係上呢個節目唔做功課
人地個個私下都會約玩 面殺好 網殺好
未上節目仲會話開group 操兵
搞到佢而家咩都唔識 打狀態流
加上觀眾都進步 以前好弱嘅愷樂都開始進化
不思進取就係咁

今場雖然輸小賴,
但我唔覺得係佢玩得差
係黑仔啫

我反而好奇點解無人質疑過1號係狼王?
係咪而家唔興狼王選警長?

以辰嘔返5個mvp出嚟啦

我覺得佢地係漏左
同埋之前有時真係小狼悍跳

我覺得愷樂依家都有玩網殺
琴日紹安話佢戈種上警發言就係標準網殺女玩家發言
我怕投錯，不知道該投誰，所以就上警了

上次女巫脫衣12人局示範過
我都係因為呢場先知咩係反水立警係好人

唔出奇呀 可能佢都開始中意咗個遊戲
如果佢玩得多 咁佢應該進步得好快
因為睇得出佢學習能力幾好

賽後有人講話唔記得咗

狼坐一號就唔好發金水啦 好可惜
完得好突然 唔係高玩局應有既水準

佢玩網殺一聽就認到喎

想睇09做好人帶隊 卜心做狼帶隊
應該先係我想睇到既季冠賽

發金水唔係唔得, 警上金力度夠大多人信
但得3個人上警都咁發就好易收皮,無人會咁摶
如果佢今集搏中係發10呢個警上金水
卜心呢d邏輯行先既一定鐵信愷樂

卜心做狼真係好撚勁

應該唔識反水立警啦

零九好人都好勁
不過我想睇佢兩個同team 做狼一次

做狼人悍跳得太勁，搞到做好人成日俾人懷疑悍跳

09 唔投個樣係想扮驚投中狼王定點，完左冇得知佢諗乜

雖然佢未訓醒將金水放入狼坑

09係咪已經當左佢高玩，叫佢跳冇教佢發邊個金水 / 查殺

09表示: 見佢係狼王快d出去送頭

佢教愷樂者

但撚左以辰，話佢係狼應該唔會咁樣衝，即係唔識啦

lm
想搵人約戰出黎玩
利申新手

其實睇09,卜心呢d玩家對d人發言既包容度就知佢地覺得其他玩家水平係點
如果今次係09小賴呢d投1, 我敢講卜心肯定踩撚死佢
對人有包容度, 者係認為你未夠高配, 仲教埋你係點, 好似之前教問米咁

其實我覺得對5 6冇點評已經默認咗佢地唔識玩
反而放佢地去狼坑好比面

今集全部人失準 有d失望
本身以為第一round 會投09出局
嫌疑大加上跳民 死一個民冇所謂
夜晚毒愷樂
結果好人冇人盤狼王跳預 小賴又帶錯女巫 狼人失準都贏 愷樂錯有錯著做左最大功臣

係愷樂無警長之後個發言真係勁似狼王牌面
條友完全棄守

集合左好多高玩，但大家都發揮得唔好
連問米都未表演

我覺得可能標明左係高玩局
所以大家都有壓力吧

但私心想偉晉都入到呢個高玩局，
有笑點有效果仲有d技術
不過佢都係主持人，少左機會拎mvp喎

對唔同配置嘅玩家要有唔同嘅發言包容程度

拍劇前果d可以留既

09呢個水平都容忍佢放金水入狼坑
而且呢個娛百高手場竟然無人盤過狼王呢個點

如果今集簡老鼠屎我覺得係梁以辰而唔係小賴
好人條邏輯線由10號到2號都冇問題 但到5號就斷左 仲撐1號係好人 後面又坐緊個問米 結果後面既人就互相懷疑 連狼王跳預既可能性都冇盤到

我睇返佢話係1-8月
偉晉8月先當完兵 玩唔到正常
佢效果好過問米格硬嚟 然後愷樂又要捧場咁

下次最好mvp 用12人局啦

鋒澤走果時講唔記得咗 卜心都話唔記得

btw睇返卜心已經抿到問米係女巫
心諗如果佢係狼應該又屠邊

頭先佢話扮丫頭

如果無上帝視角 我覺得卜心比09更加難估佢係好人定狼人
09玩狼人 沒好人咁勁

愷樂近兩場都犯左低落致命錯誤

我對愷樂容忍度都係高
畢竟佢最差試過喊又發誓咁

2次悍跳預言家一次發騎查殺一次發警上金水的確錯左，但悍跳預又要有狀態又要發得好令人信服都唔算好容易，對佢有信心，相信佢第3次悍跳會做得更好

肯定係啦，愷樂好黃喎，成日話自己係平民但一啲都唔平
或者話XX好鬆/好緊（面部表情）
獵人好想射之類

太多指揮未必好事

我都有諗尋日嗰集會唔會就係汲取咗呢次經驗所以假跳發查殺 結果又發咗比騎士…

大家都打人設，因為對上桿跳小狼多左好多，加上愷樂難得跳又失敗，大家都可能有d同情佢知佢係狼就唔盤落去搵其他

表現左啦，已經點出左2.5個狼坑，如果再到佢發言又黎料架啦

呢局可以直接推翻前一日兩個唱雙簧

一到高玩局就收皮

係
雖然進步左有分析，但始終個狀態有d分別
唯1 ok既係佢泯人準，d神殺唔中既佢既輪次就絕對領先

未必，佢地好似話呢局錄先

其實冇盤到有狼王係咪慣咗網殺唔會有狼王
09就話眼訓 卜心都好少犯呢種錯
其實呢種局有狼王嘅話預言家要點玩

係
呢兩次好好既經驗

上一局真預已經跳左就唔怕會發到真預金水，可以放心發
今局就唔應該冒險發警上金水
正路後面兩個實有個真預
除非佢信米爺警下真預

其實預女獵就正常應該配3普狼

係咪有警長所以俾狼王

我是主任流

平時10人警長都冇狼王
因為一有狼王既話隨時自爆帶預言家就咪得

多謝卜心
如果唔係我都唔識呢樣野
不過愷樂可能有預到米爺警下預言

佢係玩得好左，但上警有難度之下仲要假跳，應該冇諗咁多求期發個金水掛

平心而論，以小豬今日既視角唔難盤出3狼。

愷樂必狼，教愷樂跳預只有09或自己，加上09聊爆，所以愷樂，09兩狼。

以辰銀水，小賴金水，警下大概率兩狼，即篠崎泫非狼。得番2，3，8做得成狼，3號荳荳發言幾有問題，幾個玩家都有踩佢。

所以，小豬可以第一晚就歸09票，毒愷樂，叫預驗荳，然後再睇結果盤狼。

正常玩黑槍邊有得自爆㗎 咪撚玩啦ching

以辰呢集係大低玩

打狀態流上票比1號，後面咁多人解釋愷樂係悍跳狼，最尾票人環節都仲係棄票，唔投票比1號

發現又話警上1狼，但又走去懷疑10號係狼，到底懷疑1狼定2狼

投警票比狼，發言大失誤，棄票唔投狼，全場得3個環節都衰哂，大低玩到爆炸

不過問米話佢有開始玩網殺
可能真係俾人鬧得多想改善下
以辰真係幫唔落

平時預女獵騎對好人大優勢
而狼王警長局 預女獵就對狼人好有優勢
仲可以自爆
我估下10人警長局 又唔普狼 式者會擺狼美人落去

開局被好人直認警上1狼，警下2狼1金水，預言又有警徽，佢想屈其他警下係狼，結果坑太少所以唔記得

覺得佢唔投係想第二round defend 自己話驚投到狼王
等其他人out佢出狼坑

白同黑有咩分別?
前者一定要自爆先可以帶人?
後者不能自爆?

所以娛百既狼王係合體?

如果呢局係9月錄既話，好明顯係冇認真玩
或者只係效果

玩兩玩唔對路佢都唔會玩落去啦

Charles Dr
7 小時前
5:27:27 荳荳484嫌通告太多阿?

笑到

白自爆先可以帶人
黑除咗女巫毒其餘情況都可以帶人

娛百係合體狼王

係 娛百嗰隻無敵狼王
同埋黑狼正常比騎士騎都冇得開技

唔識反水立警都係term姐
其實用返邏輯諗都知9號實係好人啦

老實講 我覺得小賴 卜心唔算失準
以辰就算啦
問米自己都有責任
成日懶型 表水表得好差

娛百成日鬧女巫騎士揀錯人
想講條友表木表得差都有責任

以辰冇邏輯囉
你估個個好似你咁預言家擋刀咩

呢d 局唔係三普狼 , 有一狼王都幾屈
仲要寫明錄果陣未有自爆
姐係假設左如果後面錄 代表有埋自爆
直接帶走

預言家唔洗玩 警徽即場撕

［區選］藍絲散水運動，正式開始

係咪諗住米爺警下預

即係推警上兩隻狼玩羅漢跳呀

米爺都唔識邏輯，下下棄票扮勁

靠捉微表情同聽語調黎捉
基本上第二晚就可以拍邏輯強捉人
但之前拍得多畀人屌得多
而家咪自己捉完作d邏輯去表水
中間條式唔岩所以表水講完都無咩人信

點會唔使玩，娛百格式個警徽係對好人有利
你見上警得咁少人就知啦

3-3-4已經對好人有少少優勢

其實我一直講緊係投走狼王 狼王帶預咁警徽就冇用
娛百甚至後尾可以自爆

如果你咁諗 咪相當於女巫獵人+4民+0.5票 vs 2普狼 6.5打2喎

兩邊冇咩大分別
而且愷樂都係因為跳斷腿先要自爆
正常甚至可以唔爆 夜晚再刀就仲好 最多比你驗多晚 同平時分別唔大

掉返轉如果出查殺 你諗下會變咗點
多1民同警徽換狼王 我覺得可以

平時係3-3-3 冇警徽
好人有多0.5票對狼隊好不利

陳零九勁到

希望下次可以見到大根

點解呀小豬自己玩7左 玩完之後仲話自己"邏輯還是可以的"
跟住冇人應佢

集體扯開話題

愷樂 零九

篠崎泫成場都愚民⋯⋯
係咁幫人搵藉口jm9
係表水緊張先會出錯咋

以辰又係on99
最後衝出嚟話沒可能4神在

問米又唔跳嚟自證
穿預言家衣服點會發查殺

4 8黎增加遊戲難度

請用不推文呀

抵撚死，繼續喱埋呀

小豬講咩野被狼人捉到佢係預言家?

紀卜性醒到爆
都知得一個人會咁on9 唔跳預言家

如果09唔係度,篠崎泫民跳獵人,真係會狼人win

陳零九好利害

其實正常人都知要跳啦
我諗狼點都估到邊個唔跳咁on9

得佢一個先會真預言唔跳
好易估

Btw睇住問米唔跳預然後第二晚被刀好爽

見隻柒豬講咁少野都知唔係狼就預 如果我係女巫寧願毒佢都唔會毒2號

係咪因為咩都冇推理冇講點解
視野好似太清楚
雖說平時都係咁
卜心抿神都好勁

根本係零九大戰卜心

有兩點
第1點, 狼預發查殺, 真預仲要唔出黎救人懶特別既, 在場既人都知得小豬1個, 今場已經唔係講緊預應唔應該跳, 係狼發查殺都唔救人
第2點, 佢個發言, 同佢平時太大出入, 非神即狼, 狼人眼中佢更加只能大概率係預

佢之前都試過女巫乜柒都冇做過就死左

陳零九說服到梁以辰改票 唔係既話好人輸

呢場好人真係玩得其實荳荳無死應該ok後面風向唔會帶成咁 結果比女巫毒

零九完全展現實力
複雜嘅邏輯線都諗好 等好人唔好輪次

問米以為唔跳就冇人知 狼隊一野已經搵到

但其實狼隊真心唔錯 係差啲戰術

愷樂狀態一致到狼神民都分唔到
但佢都係清晰嘅

其實唔怕 3真獵人
投佢 佢都會帶1走 贏硬

我甚至有D懷疑呢場問米係有視覺地知狼查殺狼先唔撚跳
屌佢明明金水5號憑咩唔跳

零九險勝
不過4號同8號為好人增加唔少難度

睇愷樂點帶 佢死咗帶1一樣贏 賽後好似有講佢會帶婁

睇卜心同查個毛一起身即刻舉4就知佢地唔會同你客氣

問米根本神職好易睇

呢場咩啦, 狼隊戰術都唔係卜心帶
卜心今場都係表水ONLY
佢帶應該唔會玩狼王查殺狼

佢真心覺得查金水 唔跳
下晚兩個人係ok

低玩局可以 高玩必殺

多得佢兩個更加證明到呢場09有幾神

鋒澤一開始跳錯獵人大家當然都投佢等佢開槍,狼隊其實差d贏,係因為09堅持叫大家咪投婁

睇問米咩都無做被殺好爽堅持唔跳抵死

玩開都會知得佢一個on99咁唔跳預
第二晚狼一定刀得到佢

其實有啲覺得問米係特登 又會咁岩09騎士+10號位 鋪好晒條路畀佢表演

佢唔跳獵咪又係等推, 單邊預唔信1出9出邊個
除非佢GET到10都唔係預跳預推返1狼王轉頭

埋就係囉 佢唔跳搞到後面啲人亂七八糟
狼隊應該估唔到會出現個咁嘅預言家
否則結果可能唔一樣

以辰話冇可能四神在我覺得冇問題
因為係佢嘅視覺七係一定好人
因為一發金水 無論一係咪狼 七都係好人
所以如果一係好人 而三七都跳獵
咁有四神係場 三係狼 冇民
所以唔合理
所以得出結果一唔係預
我諗以辰係咁嘅意思

我偏向相信問米係真心膠
佢咁要面點會喺MVP賽唔想表現
第二晚佢無死嘅話佢一定會跳:
羅志祥 邏輯強
再硬推埋卜心做狼

篠崎泫今場真係暈民
雖然我明冇真預視角係亂

佢敗筆係最後假跳獵人搞局

我咪就係懷疑佢本身知狼查殺狼先唔跳, 再諗住第2局出黎表演
如果係狼查殺好人, 第一局推好人走, 佢後面表演得幾神都俾人屌
今日呢局, 佢第2日無死既話, 應該仲大把死忠話佢好神, 話佢真預食花生睇狼互咬

係 雖然佢一定係好人

但佢要諗下 女巫 騎士已跳身份
獵人未啟動技能 獵人在場
自己平民 即係預言家已死
1 狼王悍跳預言家

佢youtube有話驚2號係獵人毒走咗佢嘅懷疑其實合理 但敗在假跳獵人身分 應該拍民說服大家投走3帶1

點會
小豬好妒忌零九

佢好明顯無數到
佢要信1, 只能夠信2係獵被毒走
仲要盤埋9係狼走

以辰真係痴撚線
用d濕鳩理由毒死荳荳
屌拿星想睇荳荳囉
仲有零九串鳩以辰嗰度真心正
完全無面比

偏偏佢對住卜心，采你都有味
知你係唔跳嘅預點都殺咗先

的確係咁 神多 如果真係獵仲可以贏
狼王都冇技

泫呢局係除咗以辰外最廢嗰件
我要重新評估佢實力

佢先串以晨, 後串問米

佢咁樣跳獵人更似扮緊狼王

我覺得可能佢好習慣係啲人正常玩
一遇上預百古怪玩家玩法就完全撈唔到
睇下之後再上會點

係咪都被出, 無咩影響
真心覺得佢似狼王唔出在白天仲好, 不過無咩可能

其實呢局小賴應該MVP
第二晚盤中哂真預同1,9狼互咬

呢局無得唔比09
狼隊唔算弱
仲要好人有3個係幫佢增加難度

狼隊今次差D係差在尾局盤錯3係民想抗推佢
因為局勢都明顯走屠民路線, 1絕對有得辯, 你睇7,8獵跳埋都信1就知

09

見證住09排除萬難咁拎MVP

之前呢度手足話想睇狼人卜心vs好人09
呢場之後真係覺得09好撚強

查個毛跳預言家我覺得真心無說服力，竟然無真預言家出黎，搞到我一度懷疑自己估錯...原來係有人玩得奇怪

09一個人追返3個輪次

你唔可以剩係用正常嘅邏輯去睇娛百

如果鋒澤今集真係好人
問米又唔跳 肯定又俾人屌到上天

都係既，查個毛少少浮誇咁
我反而覺得鋒澤表水唔錯，有少少比佢呃左

米爺呢場唔跳唔知係咪收到風9係狼

小豬唔跳預，09忍唔住話做乜唔跳
崎泫鳩跳槍，唔記得09有冇屌佢
以辰女巫鳩毒好人，09燥底話以辰要背鍋

唔計09，全場6好人，有3個都鳩

我都係咁諗
因為就算邏輯再差, 都唔會見到一個好人俾人抗推都覺得可以唔洗跳掛

我都覺
狼人其實玩得幾好

卜心隱狼加銀水加持好難捉，09騎士仲敢撞
歸票又唯一一個話要避開壞人狼王，最尾避開好人崎泫鳩跳槍
唯一mvp啦

我覺得查個毛狀態都還好
可能驚自己緊張會口窒窒太快過
又唔講心路歷程又唔盤其他狼
反而咁樣令我唔信佢

但狼人組玩得算好

+1,09唔坐歸票既話好人都暈晒大浪

張弘元
12 分鐘前

梁跟羅真的一對寶，有警長堅持警下預言家，沒警長狼人假跳了真預言還是不跳，完全沒有輪次的概念，根本0邏輯，因為玩不平衡的板子多1強神，好人勉強才贏，不然正常女巫毒錯、預言家又不跳，狼人很容易贏的。
最後梁態度真的差，羅這次踢到鐵板至少還會覺得是不是自己玩錯，梁就真的沒救了

點解負皮
佢唔好咩

見住09第二日開始佢頭痛樣好搞笑
佢應該一路都心諗緊呢班好人做乜鳩

勁撚到

不過09話佢聽漏咗以辰講第一晚卜心係銀水
唔知如果佢聽到仲會唔會驗卜心

呢幾集小豬真係好撚廢 以辰開毒太衝動
如果係佢食刀想用毒我反而會明（即使毒錯）
單憑投票猶豫就咬定佢係狼太武斷
篠崎跳獵 一開始以為佢要試蝴蝶 點知佢跳完唔退水
我又以為佢想擋刀怕仲有兩狼想扮唔係民
諗住佢投票會識做 點知佢仲勁執著投3
就算佢信1 3獵都無人同佢對跳 佢又自知平民
點睇都係一個三晚仲生存緊嘅預言大疑點啲
見到佢投3真心嬲咗 好彩09拉返返嚟
我一開始無預言跳先信1 9遺言有啲聊爆
話148三狼 但又話567出倒鉤狼 變咗四個坑位
到佢三晚無死我先敢肯定係狼咬狼
反而卜心係聞到啲打倒鉤嘅味道 特登唔站邊1預言去做好自己身份

我初頭同愷樂一樣以為4食毒，點知係以辰毒走2咁鳩
女巫話毒走2，09已經盤到小豬係預，覺得女巫鳩，毒走好人。

呢局小豬好鳩，1，6，10都盤到小豬係預，好心佢就跳

今場我排

10>5>6>1>4>9>2>8>7>4

梁以辰由第一代狼人殺女神淪落到咁

根本唔跳預係人都知得問米同梁會咁做

羅應該死要面，輕度自我反省，最後都意話自己冇錯
梁直程唔反省

卜心睇穿哂問米 上左估佢係女巫 今場估到佢係真預
09呢局真係一條友帶住好人嬴

3？

4排兩次係咪一個邏輯強一個看穿牆
（中間應該係3啦4玩到屎到咁肯定包尾）

上星期同今星期呢集之後到底牙豬啲盲粉會收嗲未

嗰時仲覺得梁以辰係第一高玩
而家廢成咁

係 3中間

4包尾啦 如果歸票位唔係陳零九
好人應該俾佢玩死

大家覺得
09 小豬 小賴 大根 鋒澤 紀心 張語農 豆豆 偉晉 簡廷芮
係唔係娛百 真top 10

好似黃少谷都幾好

以辰嘅問題係無練習同埋打狀態流
一開波18年尾上去娛百
啲對手都係唔熟隻game
佢好自然可以用狀態流脫穎而出
但今晚啲對手個個身經百戰
又打網殺又盛
(愷樂雖然無網殺 但佢娛百打咗成百幾場)
鬼有咁易俾你睇得出表情咩
係時候要打邏輯啦

我最後排佢尾三 係因為最尾到零九發言時
佢終於醒起場上無可能四神
但篠崎泫仲on99 咁投3號

我覺得以辰先係最差，1假預後尾都話鳩驗2號，等其他人票佢
點知以辰真鳩懷疑2，仲要鳩毒埋

如果以辰唔毒2，冇雙屍，好易盤到4係預
雙屍先令到人懷疑4係狼，2係好，甚至兩好

所以09覺得預雷，但直接燥底女巫

8>4>7

你miss左凱希

黃少谷都幾不穩 尤其做狼好易穿

個人麻麻地語農 佢d態度語氣好反感

之前有個靚仔嘉賓會悍跳又會幫好人穿衣
但我唔記得左個名想再睇佢

top 10
佢可以取代邊個

唔係我記得好耐以前佢都試過唔跳
戈陣時09啱啱嚟玩，被狼人查殺
佢都係等第二晚先跳自己係預
（戈時仲要係9人局）

小豬 楊晨熙 阿虎 鮪魚 趙哥 無尊 masha (aka早餐哥) 小胖 莎莎 何韻詩先係真top 10

語農上次預言家踢走王思佳個場我扣好多分
個場本來好人贏硬俾佢玩死左

終於低玩局
HOCC而家好忙上唔到啦
佢加油

許凱皓？

唔好借啲椅抹黑何韻詩
雖然佢女巫玩得差

凱希屈機在瘋狂拎預言家同騎士

個集同後一集勁懵都好扣分
佢講野太肯定
以前大家都廢都得
而家唔係咁講啦嘛
盤到錯曬就大大聲睇到好尷尬

其實以辰應該要等多round 先毒
太衝動

CTO 之前個男仔都好pro
不過只係上兩次

預唔跳起碼未算幫狼追輪次
但女巫鳩毒真係幫咗狼唔少

你諗下佢玩個場連鮪魚都可以話佢 可想而知有幾差不過佢係明顯上黎宣傳本身無玩開唔怪得佢

HOCC局真係經典
（利申：非抹黑）

趙哥有效果，我原諒佢 同墊未雷到一個毁所有既地步
以辰值得提名

呢鋪都好 想再睇
但我講個個好似姓田
黑眼圈勁重個個

Top 10

零九 小賴 卜心 荳荳 愷樂 簡廷 鋒澤 偉晉 大根 凱希

我會咁排

一係田亞霍 一係許凱皓

愷樂 只係有進步
我覺得未必係頭十

想問下投左凱樂 凱樂再開鎗殺狼王唔得咩？

田亞霍！

許凱皓都幾好
發多d佢地好唔好

田亞霍好野嚟

查個毛

佢平民玩得好過神狼
同咪佢成日碌大對眼好好笑
有次俾人殺死 以為佢不情願
點知大叫大好了 笑死我
取代大根就差不多了（常玩嚟計

零九 小賴 卜心 偉晉 cto 查個毛 愷樂 荳荳 簡廷 凱希

查個毛今集直接搵到預，之前又好幾次搵到3狼，荳荳 愷樂 簡廷 凱希 好似都未試過咁

鋒澤鳩左好多場了，今集狼鳩跳槍都唔知做乜，前果幾集發言都好雷，一係大好一係大壞，但大壞太多，排唔到入去

大根有邏輯的反指標，入唔到

愷樂邏輯雖然唔好，但做好人表水表得幾好，壞人又隱狼隱得好勁

跳女巫有冇得諗?

後面得1個低機率女巫可以捱過第1日

其實個場我個晚就講左
語噥預視覺, 查兩晚金水, 1全場保
佢只能歸個兩張牌, 不過表水係差D

毛弟攻略笑左

上帝視角黎講唔好，因為有以辰女巫毒會幫毒好人

8跳巫，第二晚真巫報，1號身份超高
8跳預，騎士撞一個，另外一個假預身份好高。

前提係真預唔跳

佢講野語速太快
炸完偉晉之後直接講愷樂係金水
我作為觀眾都聽唔到佢係炸偉晉
搞到偉晉俾人票走 鋒澤食花生贏

係咪教大家
好人拎騎士/預言家 就驗零九同歸票位
做狼時就要互相出賣

除左知9係狼應該都冇其他可能

可以
其實我都未諗明09尾盤點樣鐵邏輯盤1係狼, 穩嬴一定係投3帶1

可以但操作太難
你跳女巫要成功說服到好人女巫留夜晚解決, 再話知你地怕推錯預再係外置位搵個抗推位打
否則兩狼裸送

都係

其實09預計過7係民，可惜佢覺得3先係

今場係世界級，但同樣如果09唔係強神既話先至平衡

如果唔係女巫、騎士，佢未必推得郁大家投6

卜心d狀態真係好撚穩定

不過要博愷樂唔接查殺唔識跳

已知道一定有女巫 騎士 獵人在場
剩返5個人無可能仲有4神
所以推出1號一定係假預
咁樣

狼王黎講我覺得ok，專登冇心路歷程，
不過呢d好慘，錯有錯著小豬冇出黎，
本身諗住真預出黎好快死
搞搞下得翻佢頂到最後算係咁

死唔去報驗邊個真係好高難度

09 要拍小豬以辰 俾強神佢啦

一個打6個嘅09

婁峻碩SHOU
2 小時前
其實一開始是想逼預言家跳
然後做高鋒澤的好人身份der
想的太簡單勒😭

1係真預條邏輯線係
3,6,9 狼, 2係被毒走既女巫, 7係鳩著衫既好人
1係狼邏輯線係, 2真獵, 6狼, 9狼查殺狼(因為場上唔能夠剩兩狼), 7係鳩著衫好人
兩個都盤到7係鳩著衫好人, 兩個都講得通, 而事實證明7真係覺得2係獵3係狼而鳩著

撐大根，但如果同米爺同場唔同陣營有放水味道

唔係遇上問米 套路會好深

米爺今場唔跳擺明係貪心想搶mvp 盃
諗到捱到去第二晚查多個人就可以拍邏輯祥
點知佢剋星紀卜心一早抿到得佢咁on9 唔跳預 殺咗佢

好撚sad

應該以前捧得太高，一直覺得本身果套ok就唔使理其他人

打錯晒

黃少谷剩係識做好人

卜心完全睇唔出係狼 又靚又醒

卜心真係睇唔出
所以09查戈下真係好神

唔可以燥小豬底，所以將d火發洩去以辰到

cto條友想再睇多d

去到呢個時間 係狼一定知
婁同卜心已經知
小賴都講得出
成日話多啲玩法 根本就單一到一下識穿

第二晚佢地即刻舉手殺4號戈陣

我諗緊如果過到第一日，第二日除衫有冇可能

如果出到1狼王，女巫會唔會諗佢係好人借身份，冇理由兩隻狼咁玩

求指教

369狼，2槍4民8巫
1狼9民，2狼3槍4預
126狼，2民3槍4預

都好似有可能, 好睇女巫點盤兩條邏輯線
不過都係好有可能送雙狼, 做呢D操作好大心臟下

毫無懸念 無需討論 一起即舉

有查殺出查殺，真女巫第二日跳身份+開毒自證身份
如果真係9係女巫都只係預言家玩錯

所謂既玩法，就睇大家俾唔俾面

9跳女巫，09會叫9夜晚毒1，早上歸票唔投，避免狼王開槍，真正結果真巫夜晚毒9

你呢個可能好大

但唔知其他人會點投

係 1狼可以盤2,9出一狼

不過感覺跳獵就真係冇用，實會歸落佢度叫佢帶1

看了那麼多人討論就知道，如果預言家第一天起跳，好人反而可能會輸掉
結果是小豬的讓狼人的劇本亂了套

屌米粉咁都有得繼續吹

咩名，想睇d人點覆

卜心留言嘅戈一段入邊
我好似搵唔返佢個留言

十人局一狼首局出場
預驗5平民金水，剩番兩狼好易盤，直接跳哂身份就得

增加遊戲難度丫
我們的MVP是珍貴的，不是隨便亂給的

個撚樣最中意拎個邏輯話預言家查到金水要躲到第二晚，然後再報兩晚查驗。而家一巴打落自己到

第二晚即刻俾人啪死咗
咁樣打臉仲有用過同佢理論

又block一件傻尻米粉

正式宣佈愷樂>篠崎泫
發覺呢到好多人吹棒篠崎泫，因為佢有紹安教
其實有佢d集數，佢表現唔係真係大家吹到甘撚好

但我想講愷樂而家真係好撚勁，唔可以連刀呢點都考慮埋，仲分到邊個係女巫毒，邊個係狼殺，呢點已經證明佢而家好細心同條理清晰，反而篠崎泫甘樣踩佢，證明佢真係一般

笑死 1 6毫不猶豫殺4
好人全場靠09carry 不然狼人真的玩得挺好

佢今集真係唔得
係佢底牌平民視覺底下
尾盤有明女巫騎士
佢發言應該係拍平民身份
1,3係1神1狼, 果斷號票投3, 3係好人就帶1
咁就過得,仲跳乜獵人話怕2係真獵

當年娛百狼人殺啲常見玩家係masha、楊晨曦、鮪魚、無尊嗰啲，根本正常玩家都唔多個，對比之下咪顯得以辰、宇辰嗰啲係高玩，依家有09、卜心呢啲高玩，舊玩家凱樂、荳荳、小賴又不停進步。反觀以辰觀念完全無改進，真係不進則退。

正解
突然有少少掛住Masha鳩up講早餐

屌 點知真預唔跳

我仲以為09咁撚型一野騎落銀水到
原來係誤打誤撞
但佢都係好撚勁

篠崎泫拍假獵爭d搞輸左場game

萬一投死3
3應該唔會投1 係會投返篠崎泫 咁好人就輸

雖然09贏太好
但係點解佢最後一輪會信3係獵 唔講篠崎泫跳呢點？

好唔明 好似造神劇本咁

愷樂應該會投1

其實篠崎講到自己係閉眼玩家都已經暗示係民
愷樂同零九都睇得出

愷樂已經鎖定1號係狼 唔會殺7

愷樂唔可能帶7 因為場上無可能有四神
最穩陣應該投3 等3帶1

佢咪分錯咗毒同刀囉 而且佢個邏輯係2金水係好人 所以一定係狼殺 明顯完全唔啱 好似今場咁就係兩個好人死 根本分唔到毒同刀係邊個 篠崎泫踩佢無錯

係囉，唔見哂d藝人留意，尋晚仲係最頂果幾個

5:11 有講真係極少玩，上黎先玩
仲要一玩玩4局，唔怪得大爆發

今次個心路歷程出左未，好想睇

正解

如果 1預 7狼 8巫 10騎
佢自己係獵一早完左

所以剩番1可以揀

現場
睇下米爺出醜定點

想飛台灣睇

星期六抽下先

睇得出梁以辰愈玩愈迷失

台灣巴打?

香港 抽左先冇壞 最多咪買機票

好似好有道理 我又去抽先，到時喺呢度搵巴打相認一齊去

agger
卜心好驚小豬唔頒mvp比09
拿拿林指定左09先

愷樂最尾帶7都唔會怪佢
因為搶職業跳太on9

女巫未跳，緊係分錯刀毒啦

4號第一輪已經被唔少人懷疑，女巫懷疑4，然後投毒4好合理，所以唔怪得愷樂有咁既結論

錯係錯在女巫on9鳩毒個好人，搞到好人錯判

5:11有講咩
我只知佢最後仲話自己狼坑369 只錯1個
但6號狼坑明唔關佢事，全場好似得09踩6號

梁以辰未跳出黎
2/4真係好難分拎同刀wor
愷樂進步咗嘅係佢會諗1號未死係咪因為唔可以俾狼連刀兩晚呢個邏輯

7號玩得唔好 我覺得係佢話佢想跳獵人詐3號表情 但最後又無退水 犯嘅錯同語噥上次詐偉晉一樣
而且最後佢仲要投3
如果佢最後解釋到其實自己係詐愷樂
但可以投3 等3帶1
咁可能無咁多人話佢

exactly 上一輪懷疑3都唔算太差
因為分到刀毒又連刀 愷樂平時冇咁醒
可能佢真係進步左好多

sor 5:11 開始講以辰

以辰後面有講佢少玩

佢第2晚有講話6號第一晚發言冇咁好
所以推左狼坑係3 6 9
佢一路都信1號係真預

女巫未跳緊係分錯刀毒<-呢個正正係篠崎泫踩佢嘅原因 因為女巫未跳但愷樂分到刀毒 證明佢視角太開 除咗狼同女巫當時應該無人分得到 如果唔係後來以辰跳咗證實佢分錯刀毒嘅話 愷樂嫌疑會好高

笑死我
問米又表演唔跳預言家嘅後果

蝴蝶carry

好撚正，gapgap聲

本身對今晚果集無咩期待，但係估唔到幾好睇
私心想狼人贏~

問米唔跳又被搞死笑左

問米又唔跳被殺 心涼

以辰真係大退步

表水再好少少真係可以叫女高玩

呢場正常啦 未去到差嘅

我唔明點解佢走左去屠民

今集幾刺激 本來第2晚3狼在場仲走埋預獵以為優勢好大 點知一驗一毒得返1隻 然後愷樂又跳女巫睇到後面表水都唔知邊邊跳贏

差未講心路歷程同銀水

不過跳多啲經驗夠就會熟

本來無九澤唔想睇,但係真預唔跳被帶好爽,最後愷樂

愷樂進步大

識跳女巫已經勁咗好多
佢依家已經勁過梁以辰

啱呀 反正雙藥已用 任佢吹
跳民又未必會贏

其實佢有樣野講得冇咁好
佢話毒2
但2係上一晚表水表得咁好
太明顯係好人
有乜可能毒2 ！？
其他玩家又冇發現
明明荳荳係驗人前都有講覺得2表水表得好好，係好人
而家女巫毒你眼中嘅好人喎，又唔懷疑下凱樂，好可惜

蝴蝶戈下我差d以為佢會直跳預言家出bug
後尾佢自己改跳女巫好勁

係，好正
跳得好定

可惜唔記得3第2日保2

如果佢講毒8會更真，但可能當時諗唔到點踩8

以辰假跳都仲ok嘅 諗起之前問米on9跳預點三狼嗰集最尾比以辰跳女巫贏咗

跳得多就無人信
今場純碎有新假跳光環，跳中

確實佢應該同真女巫一樣視角講

荳荳好暈咁

問米兩局預言家 一次警下 一次唔跳
世界級傑作

得3民
9走咗 加上4獵人唔係帶狼
都合理

睇佢7最開心
又累好人on99

佢咪都係睇狀態
無邏輯唔睇表水

好叻女
跳得太好

想知刀2原因

佢會唔會其實係抿錯2係女巫

如果最後跳預既問題其實係邊?

因為好似講出bug?

果集就做左狼殺女神，而家

剩返4個人無可能仲有3神喺場上
到10號跳埋女巫就好易盤到佢係假預

最明顯係太遲跳身份
同埋問米個表情一定係神走

都係，加上跳得遲過米爺既好難係真預

睇鋒澤個頭唔知點解隔咁耐先出呢集

得返1 3 7 8 10
5個人 全部人視覺都知唔會有4神啦

篠崎最大問題都係著獵衫
佢視角懷疑3號無咩問題

信1號真預
9號小狼走 6號小狼走
場上得返5個人
自己係民 1號預 8號女巫 10號騎
喺佢視角自然3號係狼
只係著獵人衫有問題啫

呢個會唔會係宇辰

新歌

睇住佢成材，好欣慰

哦 我明你講咩了

佢四個真係好鬼正
頭先ig 直播笑死

大根吹奏區

到底是誰兵變我
仲要偉晉寫詞

下次加埋婁峻碩更好

亦想睇舞曲

主任真預俾獵帶走，同一個劇本睇左兩次

小賴係咁比人串

做咩呢兩個月進步咁多
好感動

超好笑起碼要睇兩次,一次睇上面九澤,一次下面冤婦聯盟

啱 得番5個人
如果仲有4神1狼
咁好人輸左啦平民呢
以辰

蝴蝶係進步咗 會跳女巫
差在無報埋銀水 同埋佢話毒2同佢前面保2有衝突
係咪因為後跳先無人信阿虎女巫
定又係人設問題覺得蝴蝶唔會假跳

又講真而家蝴蝶玩得好過以辰
以辰好似喺到格硬講咁
黃少谷以前做民都ok 今日係有啲聊得差
耐無嚟真係唔得

阿虎勁野
黃少谷廢既,同以辰差唔多水平

留言仲有堆垃圾米粉喺到話第一晚查到金水唔跳預言無問題

勁條毛
喺佢視角除3號明騎
得返2 5 7 8
4選2來毒
咁樣都值mvp?

冇乜邊個玩得好完美 唔通真係畀大根mvp咩

youtube愈來愈多反問米 啲人叫佢唔想死就咪撚玩啦

以整局表現睇，不過不失
第一輪女巫身份點4狼坑只中一個，鳩推左個好人出局，後尾功大於過
mvp last round 有爆發性表現容易選中
佢最後毒中狼+表水好大力好強

少谷都係平民點錯1個狼坑姐，至少保左2個好人，唔至於廢
以辰直程負邏輯，一個累全家，仲要n場係咁
我印象真係冇邊幾個藝人可以一個累全家咁多場，除左大大低玩外

大根係有邏輯既反指標
第一輪3狼中1狼, 算係偏差
然後死左帶預言家

遲就唔遲啦，因為第二輪唔到佢發言
娛百玩開第2輪跳預

唔係第三輪啦咩
同埋無咩坑先嚟跳

佢想屠民 都唔知點諗
小豬點睇都唔似民走

根本就係，跳得好差
第一，救人唔講救邊個
第二，毒人話毒2，logic fail
第三，狀態差

荳荳賽後講左靠人設先信愷樂

其實我諗返都岩 二號好人狀態太高 七號被重踩 兩個都係民
而死剩既兩個神功能都一定會用晒，姐係正常嚟講女巫一定用埋毒
但佢係咪真係抿中身份就另計

第2輪騎士撞中1號，愷樂冇得發言

不過佢跳巫係唯一選擇，所以我唔同意阿虎話佢好彩著得中女巫衣服

邊個ig，miss 左

點先睇到重播

加埋阿虎銀水係佢，佢自己諗多左

係鋒澤ig禁佢icon睇重播

佢之後講到話係狼殺人嘅時候殺很久，仲要聽到手鏈聲。佢身邊就係小豬同愷樂，小豬上一局冇跳身份又已經入咗大根的狼坑，所以梗係帶佢

其實大根幾勁 不過成日反指標

佢好多次都睇錯左愷樂，我勸佢唔好再分析愷樂

電腦係咪會睇唔到?

如果全個場都係佢、宇辰、鋒澤呢d玩第3、4層邏輯既佢會好勁

可惜好多時d對手都係做基本野佢諗多左

注意事項：
1.進八大電視內和攝影棚，不可大聲喧嘩！不可飲食！一切聽從工作人員指揮。
2.務必將手機關機，不可以拍照、攝影。
3.電視台內不提供廁所，請在入場前把握時間上廁所。

sai77889
22 小時前
粉絲們請尿在地上喔 不提供廁所

屌

要用手機

下....點解不提供

有fans upload 咗去youtube

保護藝人掛

咁收工先有機會

good

留言有人講之前開放有問題，但唔知係咩事

岩岩睇返13號果集警下預言家
梁以辰真係越黎越廢
愷樂講得幾好,佢玩得進步係因為對呢隻GAME有熱情

梁以辰根本無勁過
學其他人話齋
係娛百開頭大部份人都廢
佢同問米同邱宇辰呢啲狀態表情通靈流咪顯得有返咁上下

到越來越多邏輯流既嘉賓加入
加上好似愷樂都慢慢進步
咪顯得佢哋幾個好似越來越廢

佢同問米一鳩樣都係自我中心型玩家
唔會諗乜係輪次問題
只顧自己唔洗死就算鳩數

淨係睇季冠軍呢兩集
已經睇到梁以辰唔知咩係反水立警
又唔知咩係倒勾

聽作弊豬講野, 我真係要重新定義咩叫邏輯
好似次次都係聽佢講人地表情動作點點點咁
佢可以從表情估人身份係可以, 但可唔可以唔好稱為邏輯
叫睇相算啦
梁以辰就好似奶豬奶上位咁, 前幾日果集警長局仲要係隻豬幫晒佢口咁話預言家係可以警下... 嘔心到丫

我有時都唔排除問米可能真係有咁嘅能力去睇人係唔係狼
但佢邏輯真係近乎0分咁濟
再加上梁最近係咁奶問米，對佢有少少反感

同埋以前好多上節目嘅玩家都唔太識做狼，一拎狼就好容易緊張講錯嘢，以辰靠觀察狀態捉狼幾準咪顯得佢好勁，依家上黎嘅玩家好似卜心、峰澤、09、小賴、荳荳咁狀態夠穩定一致，以辰好難好似以前咁捉狼，睇返近呢幾個月嘅表現，佢都無辦法好似以前咁捉齊3狼，甚至盤錯晒

呢排好多梁以辰 今晚都有但終於冇問米

而家盤邏輯基本上係走唔甩
全程盆狀態就好格格不入
觀眾肯定中意睇邏輯多過狀態
盆狀態對新人就可以睇下

唔係幫佢口 而係佢本身都係拎預言家唔上警 一齊圍爐取暖

就係之前梁以辰拎預言家唔上警比人鬧
作弊豬就試返次預言家唔上警
唔係想話呢個玩法唔可以, 但圍爐真係...有啲難睇

尋晚11/19果集, 哇你老味隻豬賽後話自己係大預言家

佢最近已經有幾日係做大預言家唔跳然後被刀死

查個毛：6號你是高玩呀

救命呀,今集勁on9,特別係騎士無啦啦最後驗10真心on9

今集鋒澤搞咩

梁以辰其實又係低玩操作，發言全部都係狀態流，無啦啦仲要跳女巫，玩開都知女巫獵人呢d強神係好難悍跳到，因為仲有一支毒藥未用，成班仲要投佢mvp，反而偉晉玩得最好

今集09鋒澤都好差09又跳又唔跳 如果唔係比人投出去連銀水都未必報到 鋒澤話09係民仲要歸佢出去 宇辰錯在兩神出去仲冒險驗人 但我覺得揀10嚟驗都唔怪得佢

李佳歡都幾造作

狼唔使做啲咩
好人已經暈到呢

狼美人連技都無得用...

10如果係狼 第一round咁衝
照理係扛狼美人
但結果唔係就知佢只係暈民

宇辰呀 呢個又係睇住佢廢
初期高玩 抓狼個狐狸笑好迷人
後嚟玩好人又暈
玩狼人慣性互咬
唔開上帝視野
見佢狠咬就知佢係狼同狼同伴

唔知宇辰諗得太深定咩,前面已經講左鋒澤一定係好人,無隊友幫投,佢仲驗?-?

本身都好地地，知6假女巫，但真係下下都驗歸票

早少少訓好唔好

所以話要減少每星期集數啦 錄到成班on99咁玩

今集由一號位一開始個發言開始坐
又跳又唔跳咁，好有狼味

十號其實無歸錯，但係又有少少似衝鋒狼
八騎十號又唔係無道理，不過風險真係太大

所以狼人真係執到雞

鋒澤以為偉晉主持者

跳女巫係怪
仲要報個最高自刀機率既宇辰銀水
不過佢應該想其他人覺得佢狼美，就會去搵另一個真狼美投左先掛

佢地私底下都成日玩
其實係咪玩厭左亂玩定咩
鋒澤好似好抽離亂玩咁

鋒澤做狼就唔錯，好人既話就成日估錯狼

偉晉玩得最好 真係估唔到

09 應該係諗緊好唔好似上次一開波即跳女巫

今集最差係宇辰

亦都可能因為呢個操作，所以騎士反而冇騎佢

雖然我鍾意睇鋒澤玩
但鋒澤做好人啲狼坑成日錯

我都係等睇聽日09坐歸票位點玩狼美人算

暫時2集狼美人都係狼贏

偉晉中玩變高玩，已經開始將佢d情緒收放自如

偉晉今場玩最好

我反而覺得梁以辰今場唔差

跳女巫等人以為佢係狼美人

咁啲人就會去驗/投 4/9 號

遇強愈強

尋日果啲低玩 就玩狀態
今日果啲多啲高玩就發言
配合返幾時都咁激動嘅情緒

一開始投09唔係大問題,因為發言堅怪,可以容錯,但係宇辰睇完票型仲驗鋒澤少左個輪次
後尾鋒澤都講到4號同以辰,不過偉晉就唔知睇唔睇得出,如果輪次夠既話

今集老鼠屎一定係宇辰一定係驗4/9 點都驗唔到10
睇票型同前置位發言都知10大概率好人
鋒澤操作冇咩問題 第一輪根本本來就一定要票一個人 不過係唔好彩票中女巫咁解
其他人唔票同09失手舉唔切票真係好傷

同意

係唔肯定其他人身份情況下票個民走好過唔票
呢局預言家已跳，狼一定要刀預 咁3狼3神2民仲有得玩
唔票等如放棄好人一個輪次 佢只係唔好彩歸中一個女巫咁解
不過09要跳不跳呢個操作都真係唔坐好

投唔切其實搞咩

睇賽後零九話佢投票時頭痛
不過呢場應該錄後過聽日個場

鋒澤都話歸1佢都唔投其實都堅神奇,可能09佢依局都hea玩,因為坐1號

同埋諗返狼美人第一局跳女巫應該ok
直接報銀水
因為唔係狼王 順道可以保埋預言家

1號位09=佢眼瞓未瞓醒

係
上次俾愷樂呃到個場又係坐1

不過09坐1號位都有好表現
1場係做狼王帶走女巫阿虎
1場係跳女巫極速ko 3狼

咩意思

吃毒可帶人

我意思狼美人局
好似零九咁女巫直接跳 預言家又可以跳
正常都會先刀女巫 而刀預言家住
唔會即刻被帶走

不過諗諗下狼美人可能第二晚睡預言家

女巫第一局跳我覺得無乜著數
因為第一局未必搵到邊個係狼，第二晚未必搵岩人毒，但又隨時俾人封毒

直播有條友係咁洗光復香港時代革命

如果我唔係香港人，一定覺得煩到仆街
曲線引haters

鬼來啦

女巫係除非被抗推或者有人悍跳女巫，
否則正常第一回係一定唔出來，
呢啲基本狼人殺常識來，
不過某啲版子預言家拎警徽作用不大，
有時反而會有好人著女巫衫擋刀爭警徽

反而我覺得宇辰騎10無咩問題
鋒澤呢場玩得真心差
佢係好人情況之下
無論你認09係狼美人/神/平民扮野出來擋刀
都唔可能歸09 09只要唔係小狼歸09都無好處
所以以鋒澤既實力歸得出09
佢係狼既可能性都好大

Btw好想快d睇到紹安覆盤18號戈場

🤔如果係雪狼局第一晚女巫出嚟報銀水先o唔ok

我認同你呢個講法，
最主要都有人前面盤
佢係有一定機率係狼美人，
再加上本來佢自己都有認為過一號係民，
但最後又歸佢，驗佢其實係合理。
不過以辰一跳女巫就已經知佢係狼，
一來佢太鍾意假跳女巫，
二來真女巫發言結構一定唔會係咁，
同預言家晚報驗人同一道理，
至於佢係唔係狼美人就要另外睇

所以09今集又跳又唔跳咁其實係玩錯左
我睇果陣覺得有狼味

女巫係用來追輪次，
雪唔雪狼個銀水意義有咩分別，
雪狼局都可以自刀

我係比較偏向認同佢有機會係狼美人嘅諗法
但會留佢多一晚唔會硬歸佢直接自由投票，
本來就前面冇咩人打死佢係狼，
二來你咁歸結果得自己推佢出去，
下一輪就好易比人打成焦點牌

聽晚都係狼美人局喎

我意思係比預言家藏多一晚報查驗不過咁樣真係好似難啲追輪次

暈到賽後都暈緊

鋒澤唔係高玩，已經柒左好多場
近兩三個月好似都未試過一場勁

騎10太早騎，太易屠神，唔應該咁早

投o岩四無啦啦以為投錯
兩公婆可能成日跑校園太攰(?)

前置位銀水可以跳，容易盤後面狼坑位邏輯
預言接住跳，即係已經出左4個人既身份

6個人出3狼，鳩毒都5成中，有少少分析增加多2成去到7成都唔難，好似今局09擺明懷疑6咁

以辰第一輪開始就聊得勁差
無上帝視覺都覺得佢勁狼
真係無以前咁掂

咁係因為娛百on99多左個神，
仲要女巫首夜可以自救，
正常狼人殺3神3狼4民狼係揾神來刀，
一直以來娛百玩法係
只要神拍哂身份贏面超過7成

鋒澤殺1保9
就算狼人屠神失敗，9，10兩個歸票位點都唔會出9，點玩都輸

老鼠屎一定有鋒澤份

跳女巫完全大低玩
我已經唔記得佢連續幾多鋪柒

點會mvp投梁以辰

好采兩條新人冇跟風投

宇辰知自己7左都冇心機投

否則比個低玩mvp

投婁/偉晉比較合理

唔怪之得以辰咁都上到MVP局

婁第2輪點4 6 9 10
放錯10 好合理

Y頭第二直接點中4 9 雙狼 6女巫聊唔郁 保10，不過第一輪保46

9第一輪唔小心聊錯，第二輪先克意聊爆，唔值mvp，係鋒澤無啦啦信左佢

所以mvp應該係37選，9唔關事

偉晉主持冇得投

呢局唔計主持

靚女有著數，仲要刷小豬鞋，一定多mvp

有局係宇辰鳩撞10號以辰狼，頒個同情mvp

即係下次MVP又會見到佢

琴晚紹安個聊天室有荳荳同卜心
兩個都避而不答點睇以辰

偉晉不嬲勁，係當完兵返黎嗰幾集太生疏啫
得一條友投佢mvp嗰下佢有d唔据
根本零九鋒澤查個毛嗰d純粹想討好下以辰先投佢
呢排d人踩得佢太勁

安慰獎

應該佢地本身私下關係都可以
所以照都投下佢

係wo宇辰先係 但鋒澤有話偉晉係主持人所以投第個 唔知其他人係咪都誤會咗

第一輪發言垃圾，09直接想投
第二輪發言垃圾，再加假跳女巫低智

屠神又係偉晉，都唔知點解想比mvp 以辰

09今場真係水準以下
佢個發言令人以為佢係狼美人

其實我理解以辰條女巫呢個選擇嘅，問題係聊得唔好無講今晚毒邊個比人識穿係假。如果佢聊好啲講到自己今晚一定會毒3/7自證身份，咁大家應該都會信佢係女巫，好有可能可以成功抗推3/7號出去。雖然下一round無曬毒會爆狼，但呢一round唔會被投（本身前面啲人已經開始懷疑6號）+抗推好人出去嘅收益都夠大。

當然呢個係我ff以辰假跳女巫嘅動機，實際上有無可能呃到好人去投3/7就唔知啦。

咪傻啦金水加持好容易被殺 騎士又只能白天工作 騎時機ok但騎錯了人 三個狼坑容錯一個 啱啱好挑中好人 宇辰不愧為反指標
我認為三個裏面中唔會第一個騎10的理由同2一樣說法：10歸1太衝鋒加焦點 所以大機會是暈民

Btw鋒澤今集呢個歸09 真係人設問題
09其實第一天説話好狼人feel 要跳不跳

婁 開頭7下7下 而家已經勁過鋒澤好多

鋒澤娛樂性大。高玩真係唔到佢

鋒澤直播話佢跳得好搞到大家驚佢係狼美人,
結果係咁但係唔知梁本身係咪咁諗所以跳呢

零九 留言叫香港平安

佢都知自己柒 發言都冇以前咁有自信
凱希可以取代佢個位 睇得又玩得

公司會唔會照肺

呢4個字可以引申好多意思

宇辰佢都係要面嘅人
我諗緊佢近呢幾個月玩嘅心態到底係點
做狼玩狼咬狼害鬼哂d隊友
做好人反指標到極點

真係要改善下喎

thanks

有冇圖? ig?

同埋宇辰態度都唔得
尋晚佢都好似怪鋒澤咁
明明佢都玩得唔好

同埋好憎佢成日 唔到佢時 出聲 影響人發言
上次12人局 卜心 做騎士個場
同埋尋日死左 又係後面影響以辰

有無人訂零九隻新碟
有狼殺牌送

其實都幾平,不過懶得濟無搶

130蚊 雙cd,其實真係好平

應該係，得丫頭夠近知道

只能講人設反邏輯

查個毛同宇辰有提過

以09既級數，如果狼美點會咁快就咁明顯

連場數糊

邊度?

錯post sorry
自吞一打

主要係2號玩場外

真係平wo，邊度訂? 已經冇?

跟

琴日騎士唔應該驗10

10係一個無隊友既牌+1個人衝票

而1號唔係狼美人，如果係狼更加無必要咁做

而佢係唯一係狼既機會係引人殺佢

所以無論如何都唔應該郁10呢去張牌

係3狼存活死咗兩神局面下 騎士驗呢個10簡直係自殺

6號聊爆咗但似狼美人 2.3正氣 就只能係4.9.10

但10唔郁得下+6懷疑狼美人 你驗個9就最好啦

而佢係唯一係狼既機會係佢係狼美人而引人殺佢*

台灣唔會啦
係香港先會

佢ig post 有幾個網可訂
剛訂咗

2日前新專輯個post

自爆咗tim

快啲換icon相

你唔講其他冇留意

係

佢前排唔係去左北京做野咩

香港平安其實好中性

除非非港明星直接咁話反對暴力之類
如果唔係大部份有關香港加油/平安呢類發言都好易被玻璃心中共覺得同港獨有關啦

想問其實如果無上帝視角但又想估埋一份 係咪應該唔好以局外人去估?
我估親都錯/估唔到誰民/神/狼(去到好尾先估到 )
仲有冇方法去估?
同埋係咪最好預言家第二日要跳?
女巫第一晚要救人?
呢兩個角色好似好多人呦

點樣唔以局外人估？

救錯人最多d人讚狼

冇救好人等俾人屌

你自己揀

世事無絕對,但問題係你同咩人玩,你打得花巧有冇人玩得起咁解

因為好難估咁 我當自己係局外人去估誰民/神/狼…又唔知誰真誰假 好有黑人問號feel

我覺有無狼自刀都救好過唔救 好似輪次問題

唔該哂 我見預言家多數查兩晚就表水 太早同太遲好似…

你第一輪唔表咪被狼人假預帶走風向/未出黎被刀所以大部分時間唔會有跳太早依個問題,依排d集數有人已經示範晒唔跳既壞處

預言家弱神應該最好早跳

但我係滾石個網睇係六百幾？

顏射自己

博客來 五百左右台幣

但你亦都可以跟主任流咁選擇唔跳或者做警下預
總括嚟講狼人殺係個玩法多變嘅遊戲

佳佳唱片 488
不過郵費300

同埋運埋落香港要170蚊 想買

警局嘅上警好D 對好人有優勢先

Me都係曲線抽水啫
勿認真

咪住 港幣入台幣點入 入都唔係入6百幾港幣嫁

係嘅

咪又係旺角訂

CD鋪訂應該唔洗運費?
利申 未訂過

訂 無09簽名
一定要11/21 去 27 上台灣網訂先有

狼美人其實係咪無敵

好似好麻煩咁 早知同巴絲一齊落訂

都係幫手帶走個好人姐 只係無得自刀自爆

係
一係就太強（狼美人）
一係就可有可無（禁追長老）

暫時果2局狼美人都未係好發揮到最大功效喎
一局同狼王差唔多
另一局就無發動技能

想問邊度留言

姐係港幣四五十蚊運費咋喎，唔貴啦

覺唔覺mvp 投票太兒戲
應該整私下不記名投票

清你唔j post ge.定係假膠要人loop返自爆圖

愷愷果次真係好撚好野

碌到了，唔好意思

唔係呢個問題呀…係用港幣俾幾多佢? 佢寫6百幾蚊 但我係香港wo 點過數?就算支付寶/銀聯條數入幾多先啱?

姐係咁 6百幾蚊點入?可以入少過6百?港幣都唔會6百蚊啦掛?

一野死3件

查個毛好耶

用visa咪得？

終於有mvp

第1次見，覺得精彩

一見係果三個開眼做狼，
我已經知狼會輸得好難睇

丫頭真係唔掂第一輪話唔睡得佢俾著我係狼美我都睡佢

不過正正係佢跳到狀態咁高，
8號咁都敢踩佢，
已經諗到8號係有心比人推自己出局

岩，頭先1~6都唔踩人
偉晉都已經估到狼美係後置位

跟住狼美就瘋狂踩人
另一隻狼就跳左預

佢投1已經知佢想自己吃毒/下輪俾人投
5號廢到咁，9跳預又咁啱撞正真預坐10 真係冇計

笑左

其實佢唔可以投1，
係9號一定比人推出去，
而佢又揾唔到民嘅情況下，
就算引到毒打少兩隻狼，
第二朝5好人1狼都係冇得打，
不過最差係9鳩跳，
佢配置咁撚低憑咩由佢去跳，
不如乾脆唔跳

通常兩舊1新，舊果2個會好主動，最後留下新人俾人撚

最主要係一個啞口新人，
一個低配打少一隻狼嘅宇辰，
搭個時好時壞嘅鋒澤，
同時其他人除左個徒弟配置都合格，
佢地3個真係好難贏

通常會鼓勵新玩新用新手光環，可能見佢太緊張廢是問

咁一定要追

佢一係好勁 一係好雷

果條女上集已經啞啞地，
不過就咁睇夜間格式89都好似冇點理過佢，
佢又更加唔會主動話我要悍跳，
結果free fight鳩玩

又係宇辰
跳個預言家表水又唔好 仲要大陸口音
好彩09唔同team

好似係夜晚黑鋒澤叫宇辰跳？
佢唔好彩遇到09姐

其實宇辰唔跳/玩陰陽倒勾踩低09真預身份仲好,反正跳預都無信服力,就咁玩點睇都唔夠輪次

去ok/7仔問店員買張 tap and go
都係credit card 咁嘅樣
不過佢係debit card
姐係要增值先用到
你增值$200 hkd 應該夠買

佢係連自己嘅新歌宣傳都係講得唔流暢

最慘係佢唔知自己廢，
永遠幫對家

所以我一見呢三個已經知會好搞笑，
如果將8號換埋個徒弟應該仲廢

每次見到字辰無進步真係唉...

徒弟個狀態還可以
5號最尾個round 表水差到
唔洗騎士預言家驗都要踢佢出去啦

今日咁快完都無野好睇

是日重點:09狂講錯野,邱與陳黎錄影,同埋最後一下死三個

我巴打黎要買就快
今日好多人搶

零9第二朝天光已經
擺左副聽都唔想聽嘅樣出來，
憑5號把口邊有可能講得贏10號09

但狼人咁低配 配合唔到 真係唔好打咁多套路算...

正正常常發言可能會更好

sorry巴打
有勞了…

好明顯當宇辰高玩又要玩野,
但係佢跳假預真係無人理

唯一可能贏到嘅方法就係
將宇辰第一個賣出去做高身份，
然後見5號唔對路再賣，
放低狼美人身份，
就咁硬刀順推

我比較想睇09做狼美人會點玩

其實查個毛做好人又穩又勁
計實力分分鐘有top 5

查個毛有top 5 啦
做平民角色好岩佢
佢反而做狼弱少少

女巫成日毒狼都幾勁

神民狼要一致水準都真係難

係囉，好彩宇辰做咩位都咁有水準

E 我唔係留咗言咩?無咗嘅

做咩位都保持水準一致

無嘢了 原來去錯po

呢句我認同 TOP1

宇辰其實今日玩得幾好

係咪講緊以辰

宇
本身佢咁扮狼美人都啱架

佢玩得唔係差既 只係唔好彩
佢諗住前面無人跳預言家實無死啦
點知十號係真預

佢發言好差wo 狼美跳預講得差專登比人票就話姐
查殺完一號之後講句3 5保1會出狼 坐到9號位都冇咩點評前面
可能佢太耐冇嚟以為真預仲係唔會跳
但以預言家既發言嚟講真係唔好

宇真係麻麻 連偉晉唔投都夾硬踩係狼 明明大家都睇得出佢係分唔到邊個真預 反而以今日ok 雖然第一日發言廢話但第二日算係分析得唔錯

想講句

李佳歡d動態表情有d做作
次次到佢都整個剔放下巴做乜

今晚做乜咁多人入錯呢個post

宇辰勁 定 嘻小瓜勁啲今日佢講啲遺言睇到好尷尬

嘻小瓜
印象中佢d邏輯 表水 悍跳 都算係咁

兩姐妹嘛

我尋晚都講撚過
又唔養眼

嘻小瓜悍跳都ok嘅
但好人平民都係玩得唔好

心理質素差

發言經常太貼臉，
仲有無聊的好人，非常好的人
但佢做平民有局幾好，語儂悍跳預言家果集，佢有穿左獵人衣服擋刀

又差唔多開新po

鋒澤個樣太狼了
09都已經點評左有問題
仲要投票唔投發言垃圾的9號

點會同狼王差唔多呀
今日咪見到唔同囉
女巫毒狼王無得開毒 vs
女巫毒狼美人照有得睡多個之餘，獵人仲無得開槍
狼美人勁好多喎！
Btw, 查個毛做好人 真係好睇過做狼好多

宇辰明明台灣人做乜講野要特登大陸口音

我都想問，好on9

我講呢句野果陣仲未播第3場狼美人架
第1場狼美人係小豬睡09，第一朝小豬俾人票走，個感覺就好似狼王帶走一個人咁